有冇人對宇宙同外星人好有興趣（6)

注意：此post含有大量前穎既思想，價值觀，世界觀等等。可能會覺得天馬行空亂吹。所以唔信既人可以負評然後上一頁
如果你唔信，但又真係好有興趣既話，可以當故仔聽下既。因為某d提供大量資訊既巴打都係建議你當故仔聽下

有興趣既巴打建議首先睇返第一同二個post，資訊量好大好難pick up返，而且追個post可以睇到好多一問一答，或者可以解答到你某d疑問添

希望可以集中討論宇宙同外星人

Ps 戴返個頭盔，代開post以上篇野係前樓主意見，唔係一眾巴打既共識

post1:
post2:
post3:
post4:
Post5:
第二post比較多出體同冥想既野
同埋由呢個post開始 關於冥想同出體既討論可轉移到喵巴個post討論

再次感謝一眾巴打既解答同提供資訊

覺得正既比個正評吸引多d人討論

留名

繼續留名

好想同外星人做愛

靈魂點做 好期待

lm

聽講火星人住係火星地底
係咪真？

投巴可唔可以八大行星都講一講有咩外星人係到住 佢地有咩特質

有問題想問
之前講到既納米機械人同AI會想控制人類？
咁之前既google alpha 捉棋贏左韓國果個人係咪一個警號

另外關於靈修方面
投機巴講做yoga可以幫左到
咁一般yoga同印度yoga有冇方別
Thanks

岩岩搵番出黎。其實佢地一早就知會有solar event，已經諗辦法點應對。

宜家嘅火星人文明程度好底。多數都係draco，小灰人同人類。

火星人唔係因為火星減左再住唔到
所以移民曾經黎左地球同亞特蘭提斯人打仗咩？
原來火星地底仲有？

入左Asgardia 將來會點？ 真係會有太空站比你生活？ 如果根據呢個post 講既野， 佢地應該一早有能力起左

可唔可以理解為文明程度低但科技好勁 ？

之前講到draco好邪惡咁但原來文明唔高

應該係火星有火星人但都有其他人
而火星人本身文明唔高

火星原住民係低文明程度，同draco，人完全冇關係。

太空國個到可唔可以了解多啲，考慮緊比唔比資料

各位點睇黎緊套新戲「太空潛航者」
我發現同各位講既野係有極大關係

將來？ 自成一國掛
宜家佢話連UN都未入 所有野都係構想中
我諗應該唔係實際有個太空站啦
而係我地改變生活方式 唔洗跟宜家呢個社會系統

sor誤會咗

睇完再討論下

終於快速追左之前幾個post
有幾個問題想巴打討論下

1. Billy Meier e條友究竟有無吹水??? 如果吹水點解搞到俾人追殺 同埋佢口中既外星人好撚正，北歐人樣長腿波大，法官大人

2. Bashar巴夏自稱外星人通靈師，上年預言2016年秋天支那國會仆家鏟，搞到我好撚興奮(當然...再次事與願違)。前排佢又走出黎話預言唔中，不過美國人開始覺醒，話trump trump贏左係人民覺醒中既表現。e條友都通靈左好多年，有冇巴打有研究佢?

3. 中華文化源頭有幾本奇書，其中有傳三墳中的黃帝內經同易都係由河圖洛書演變出黎，咁河圖洛書又係邊個諗出黎，外星人???

4. 舊約聖經d人物個個都幾百歲命，越後章節人越短命，我睇過本書講人類其實可以輕易活過150歲(不過個作者8x歲撞車死撚左 )。

5. 近年有班人想改變現代經濟模式，又整紀錄片又倡議機械人自動化，netflix都有佢地d 片(時代精神唔係時代革命 )，e班人有冇外星人支援??

6. 投機巴打講過我地e代人會體驗到第一號角(火山爆發地震)，咁會唔會有機聽埋第2第3呢??

其實前幾日夜晚訓覺都有d事發生，不過太多人講夢境再講會

第1第4好想投機巴打講解下

見到d夢境撚就想屌
乜野鳩屎夢都拎出黎講
真係靈修/出體先拎出黎講啦屌

可能之前有人提過
但我想問人類嘅科技大約去到外星科技嘅咩程度?? 係咪真係差好遠??

有無人有聽過農夫首光行紀？都係講外星人

琴晚發夢, 我夢到我屌左個大波女明星, 感覺良好
利申: 射到一床都係

24號去睇, 好期待

留名##fatc

唔通Asgardia 就係想sd 人出去搵星球

留名先

希望呢個post 開始唔好又變發夢post

作為一個平凡既香港市民, 我地能夠做d咩?應該做d咩?

你邊一忽覺得自己平凡？定係因為你比社會標籤肥矮柒毒窮所以覺得自己平凡？巴打記住正能量好重要

1. 呢條友好出名，以前係組織人，之後偷左資料就走左，周圍發佈，當中有真料有假料，佢顛顛地的成日話有（人）搵佢，政府同組織都有攪下佢，但佢係民間太出名，加上佢有用符術保護自己。靈同（人）用非物理性攻擊唔到佢。佢都有自己一班信徒，都比較顛，好多都有能力，佢地都會保護佢。

4. 愈早期地球愈少污染，人的肉體心靈都比較放鬆（相較現在），壓力較少，不過呢個只係對靈性有更少的限制而已
另外主因係以前長壽的人類都係被選中的一群

外星人駛唔駛返工

伏羲係黃河附近見到有隻"大怪獸" 身上面咩住塊好大既"玉板" 隻怪獸食晒D穀物之後開始"食人" 隻怪獸唔夠打求佢唔好殺佢 將佢咩住個塊"玉板"比左伏羲 伏羲叫塊板做河圖

大禹治水個大禹係洛河見到隻"大龜"（SIZE可以比百幾人坐到）冇殺到佢 之後隻"龜" 攞左塊"玉板" （上面有D圖又有D字）
大禹就叫呢塊板做洛書

外星人係咪同人類一樣消化系統？
姐平時嘅食物都係一樣？肉？菜？
好似之前post提到話會食人

雖然我地依代見證唔到
但未來係咪有機會人同外星人和平共處？

誠實巴 想聯絡你

所羅門72柱魔神 係咪高次元既外星人?

符術

新post 留明

新手一名,想問吓某部分魔術係咪正常人做唔到,eg.隔空移物

用冥想增加、傳播正能量，但平時我地冇乜點做善事做義工 幫d貧苦大眾。好似有d矛盾

反而想知佢地既時間觀念係點
時間呢樣咁複雜既野 唔知佢地係點看待
佢地既壽命又唔知係點

其實我覺得Independence Day 2好似
好外星波嚟月球幫地球人
地球人以為敵人，用真敵人外星人廿年前留低嘅科技開咗火
外星波暫時冇事但俾真敵人外星人發現咗
人類保護住外星波，引開真敵人外星人
然後當然真敵人外星人會輸，然後外星波話會教人類好多外星同其他次元嘅知識

對我黎講呢個只係形式上嘅分別。做善事可以有好多方法，可以做義工，可以發善念。
靈修有一個好重要嘅課題係放手，就係學習放開你好想幫助嘅人，每一個都有自己嘅業，有d野有d人唔到你幫，當你太執著去幫反而會害左自己同人地。

有睇過書講，有高靈講過時間只係人類集體用眾念造成嘅產物，外國有個人出過書寫過點樣超越時間。例如佢約左人兩點，佢路程要一個鐘，但係佢用十五分鐘已經去得到。

有d外星人可以選擇自己死亡嘅時間，佢覺得學夠就會自動俾靈魂離開身體。

不如講下娛樂圈，美國近年所有大型show全部都已經好似搞儀式咁，有咩含意？

新 post 繼續留名

關於奇門遁甲亦有一個故事係講疊路法。以前有個人飲醉左，見到有個人一路行一路跌錢，之後佢就跟住佢尾拾錢，結果行下行下，唔使好耐，去左另外一個省，當然係好遠之外既一個地方。

我中文差到要load左陣

我睇果本書個作者都有教過類似嘅方法，係戒左唔睇任何睇到時間嘅嘢，用信念同自己講我幾點會去到/所有野都係最好嘅時機。然後專注其他活動，例如等緊車就睇下書，行緊路就專注腳步。

我有試過，係比平時快左d，不過都係遲到

通常我遲到都會留意下身邊d人 事 對話

我都想呀 想搵番前世記憶同confirm自己係咪外星靈魂

Telegram user: honestbro

好多人加你應該 會唔會有啲野公開講下或者有個group

其實我唔識用telegram 我真身係科技白痴

記得書名作者嗎？ 有興趣睇下

啲符好熟口面，唔知邊度見過

超越線性時空的回溯療法 - 平行實相的啟示與療癒

不過佢係中間一個chapter 講超越時間，大部分講催眠案例

下面果個似鋼煉

開group可能會少咗好多人追post
係晒group討論

投巴話有朋友出體發生意外
可唔可以講詳細啲
尤其點樣變到行唔到？

報到

巴打們點睇有d人學佛學到有神通？係（人）嘅力量定真係佢地自己練成？見過有個學到有神通嘅人，勁到有d恐怖同心寒。

佢地話係念經念得多都會有。

可唔可以講多啲點神通法

屌 諗住用呢Icon

你第一次見佢，咩都唔洗講問佢自己嘅煩惱，佢會好似有透視眼咁望住你個心，望到你勁心寒，跟住就講得出你發生過咩事，連你當一刻諗緊咩都講得出，以前發生嘅事嘅畫面都講到。

如果係密宗顯教嗰類練法 就可能真係靠自己

外星波我諗起Destiny

如果我本身意識喺宇宙A
然後跳躍去左宇宙B
咁宇宙A嘅我會點？
平行宇宙係本身已經存在 定係因為意識嘅改變先會衍生出黎
上個post問唔知有無巴打答到 時間真係好複雜

之前睇十大真相有樣野都好撚中point下
話當人類深入研究VR技術並達到極致時我地冇必要再探勘太空 因為我地係VR世界可以創造任何野 土地 生命 能源 我地打一條程式碼已經變到出泥 我地冇遇到其他高度文明可能就係咁解 文明到左一定程度 可能就唔會再探勘外太空 而係探勘自身嘅存在

宇宙A嘅你會繼續存在，只係你嘅意識專注響宇宙B嘅自己而無察覺另一個宇宙嘅自己。
我睇嘅書係講一個念頭已經帶住能量，所以每一個思想嘅能量都會產生一個平衡宇宙。

即係點練？

咁即係讀心術係真嘅 ? 又或者佢哋有第三隻眼, 可以睇倒過去嘅事?
不過呢一派好似已經脫離咗佛學? 佛學宗旨都係叫人擺脫煩惱同輪迴

研究唔深
但係密宗其實好似都係同瑜珈冥想嗰啲接近

留得係到既巴絲有冇性趣開返個gp 一齊傾下

咁好快就潛Post。。。

一定有興趣
但咁個post就玩完

冇. 你自己玩單機

覆telegram覆到手軟
各位巴絲如果真係有好個人化嘅問題我先覆，個post追到有答案嘅我唔覆啦

Push

無興趣
thanks

辛苦哂誠絲
想知大家點睇靈擺

呢樣我都有興趣想知

點睇科學教？

投巴既講法係，仙， 佛係靠人自己修練去到某個level. 但遠遠唔會達到神既level.

我從佛學既睇法係，神通本身每個人都有，只係我地係執迷左既人，被煩惱妄想執著矇閉左自己內心，發揮唔到出黎。當你慢慢尋回真我，呢d 能力就會用得返。

點樣可以尋回真我，條條大路通羅馬，密宗只係其中一條路，其他仲有例如淨土宗 - 念佛以願力往生極樂世界再係果邊得道，禪宗 - 利用襌定進入境界而證果位 ( 佛教中襌定層次之分有興趣可參考：)

而密宗既做法以我所知係要靠上師收你做徒弟，再傳授口咒心咒手咒身咒，簡單講即係動作配合思想同口號，去脫離七情六慾，得智慧。

你提及果個人有既係 他心通，通常在世修到神通係要有好重因緣，即刻上幾世已經修到一個程度，可惜仲未畢業，因為如果佢修練成功就唔會係度。而今世佢只係開返上世已有能力（呢個係某d 勁既師傅話我知，佢地話而家呢代人無可能靠一世就做到）

仲有一種更加強勁既係 宿命通，可以完全睇到你前無限世 今世 後無限世， 佢可以解釋到你所有會發生係你身上既因果。 其他天眼通 , 天耳通就大家都識。

"《楞嚴經》中提到在修定的過程中可能會遇到種種奇境，或許是隨禪定功夫（定功）深入而漸得的神通，但若執著求神通或歡喜於得神通，則容易受魔引誘而入魔道。"

補充一點，點解念經念佛可以得到神通，係因為念得專心，亦係襌定既一種，但佛教講因果，你無足夠善行，係唔會去到果種襌定既境界，更唔會有神通。

其實雖然字眼唔同，但深入睇其實同而家我地接觸同既外星概念不謀而合。

首先出體後接觸既靈你係可以用心靈感應同佢地溝通，即係無肉身既每個靈都可以用到他心通，否則靈界就無辦法溝通。如果你信有出體，即係其實出到體既人都有他心通， 但平時用唔到係因為我之前講既原因。

另外佛教亦有故事係講，有d中國既修行人襌定深入，返左去有佛住世既時候聽道（古印度），聽完之後同人地講原來楞嚴法會未完。而睇返楞嚴經，佛祖都有講而家有好多眾生係度聽道，有過去亦有未來既。同我地而家聽到時間非線性既概念一致。

靈擺以前有玩過，簡單講就係通過個靈擺去顯化你潛意識嘅訊息，有人會用靈擺控制身體嘅身陳代謝。

不過我覺得唔算好準因爲你自己好想一件事係咁。好容易影響到個靈擺嘅答案。

多謝巴打詳解

前陣有人話想知道甘斯嘅應用，呢個就係甘斯嘅應用。

姐係可以服用？

投巴點睇「奄」個字丫
之前睇話呢個嘅正確讀音好似話好d力量之類咁
又話成日念就可以提升修為之類
真唔真嫁

類似srt 唔係自己用會好d
以前買過當飾物帶

"Om" 發音係低沉d

戇豆刺殺條野其實有咩陰謀

甘斯上層嘅水可以服用。

Thx 巴打

留個名

可唔可以再講多少少 我都比佛教觀同外星觀搞到有啲亂同集中唔到....

Campi Flegrei, the 13-kilometer-wide (8-mile-wide) supervolcano beneath the Bay of Naples, is showing signs of unrest, according to a new study. So perhaps 2016 will literally go out with a bang.

可以啊， 但你想聽邊part? 或者你可以簡單講下你而家既世界觀係點，呢度既巴打都比到唔同角度你

彿教成日講脫離輪迴，咁脫離左會去邊？
仲洗唔洗繼續修煉？

耶穌堅d 定佛堅d

Post 1,2

邪教
有紀錄片講佢地點運作，無記錯喺youtube 睇。

第一次入，睇左小小post 1, 5，有個小小問題。
似乎有人提出話電波等等會令人失去靈性，咁我想問天生既五感其實係咪都係同樣道理呢，例如睇到外在既野，聽到好多嘈雜既聲音，都會妨礙我地心靈上既交流?

投巴可唔可以講下藏密既法器

真正脫離輪迴係出三界，慾界 色界 無色界，慾係七情六慾，色暫可理解為物質。

脫離左之後你係一個低階既解脫，理論上你唔會再輪迴，不過唔係永恆，因為根據佛教所講，你要再往上修行到一個境界叫不退轉地，你就唔會再頹返落去三界甚至六道。所以通常佢地會繼續去搵高階既菩薩或佛去學習，由凡夫去到聖人（初地菩薩）需要上40個階段，最終係佛。

佛教觀點係，如果有壽命，無論幾長，佢仍然係三界之內，壽命完左而未出三界，佢仍然要受因果影響而輪迴。佛教有天人之說，但天人仍然在三界之內。而我覺得外星人有d 係同我地同一個層次，都係慾界內，都要食同訓。但高層次果d 就已經無呢個需要，因為脫離左慾界，上左色界，但色界仍有形體，物質。上到無色界。無形體物質，已經係好高層次，但仍有壽命。

前post 提過既大梵天 壽有一個劫多一半（劫為時間單位），即二千四百萬年。對上仲有更長壽命既天（空間）住係一d 層次高d 空間既天人，我理解係更高維度，佢地有既能力對我地黎講絕對係神。

天人

天人壽命（ 大陸網，未必準，只供參考）

性愛機械人係咪減少八成人口方法之一？

咁想再問藏傳佛教同佛教分別係乜？
喇嘛靈童轉世制度大家又點睇

我所知嘅係五感令人嘅專注投入響物質界度，所以當你響冥想/催眠甚至瞓覺嘅狀態下，比較容易接觸到靈性嘅嘢。

由1追到呢度。繼續留名

靜左好多

投巴已消失左

聖誕節梗係要去玩
日日都有party 去
過左聖誕再見！

留名等投巴再爆料

聖誕返工冇post追

係我啊，多謝港大巴
而家未有時間做住，等過左聖誕先

港大巴點睇淘寶賣個啲甘斯相關產品？信唔信得過

btw, 好想參觀個深圳實驗室

我個人想法就係無野好得過自己整。淘寶果啲商品係有用處，亦屬於甘斯其中一種用途，但件貨品會唔會貨不對辦，甘斯純唔純，甘斯製作方法等等，我都唔清楚。

尤其係Co2甘斯，我認識嘅已經有4種方法可以製作，有3種我試過，但純度不一，有啲好純，有啲好易變左另一種化學物。

唔好意思丫誠實 我諗到想知啲咩再搵您

呢個唔熟，當年唐三藏取經，主流佛教傳入中原，藏傳就係另外一d 方式由印度傳入藏區，唔係中原傳過去（好似係）所以各自都有執持過某d 觀點，google 搵到既野應該會比我清楚

有巴打係呢個post 暗示過達賴係（ 人 )

開完p啦

投機巴講解一下好嗎?

正想話佢 聖誕有街去

係屋企過嘅毒撚

Btw 好想入會

請問如果有自我意識，但控制唔到自己身體，例如身體部分不自主扭曲呢類俗稱鬼上身既情況，同(人)有無關架? 定都係睇返當事人做過啲咩？

慘得過節日返工？
投巴揼低圖就走咗

上圖係米索不達米亞人 , 即係佢地製造左巴別塔，巴比倫空中花園既傳說係真既。呢d 圖就證明左佢地有接觸過"神", 即係（人）

下圖就係魚人族，同天主教有關，因為教宗帶果頂帽條魚頭黎。即係天主教教廷既人都係魚人族

利申 鳩up

我仲諗緊點解下圖識郁

可唔可以more魚人族？

我真係鳩up 嫁咋 不過巴比倫果個都叫搵到source 去proof 我既鳩up

不過搵下搵下又比我搵到d 野
我search" Fishman alien "又比我搵到一樣叫God-fish/fish god 既野 （下圖） （ 留意佢地手拎住果件野都一樣，之前投巴show 過， 好多古壁畫都有拎住果舊野既（人）

下面條link 入面有解釋，可能真係比我up 中左

上帝d指紋入面有講過，好多古文明都不約而同咁有傳說同雕塑講有半人半魚嘅人黎到教佢地嘅人類文明。

人死左係點 會去邊？
我自己係一個基督徒 我係咪會去天堂 個情緒會係點？

【國際突發】載91人俄軍機失蹤 乘客包括著名軍樂團

屌

【30億光年】外星人想聯絡地球？科學家錄到六次神秘電波

要來了要來了

之前荷巴介紹隻手叫咩名呀

有冇絲巴打記得

水

冇記錯基督教教徽本身唔係十字架
係魚

Highland

or

Evian

水源都係Alps

基教都拜魚？

但半人半魚仲有無出現過？而家我地id 到佢地係黎自邊個星球未？

達文西畫像有密碼？

投巴 我想問你之前講中國去地下抓個隻野 禁似FF15隻人頭蛇

呢條蛇搵緊佢個女

話說呢幾晚見唔到個月亮

好似又有地震

係 成日特登抬頭望都見唔到

智利7.7級

依一兩年真係震得密咗同勁咗

個post開始少人

打到爆機都未知佢啲孩子係咩黎

其實我懷疑FF系列唔係FF出黎

...係咪我認真左
月亮不嬲唔係成個月都見到...

放假姐

報到返

推po
由po1睇到依家

但上個星期個月亮光到假咁 話無就無，好驚

留名想聽下復活島

想問下有咩紀錄片/戲係講地球真正歷史or真既大空資料

而家農曆廿八
睇乜野月亮

笑左

boxing day啦

留名等荷巴投巴上水

star war，interstellar，阿凡達。

大家聖誕走開左
我特意返黎追post係為左今晚既大能量潮

....假膠？？？

搵到篇野 同投巴講既有相同之處

不過係以宿名通既角度出發

成日miss 問題

可唔可以講下有邊d內容係真

大能量潮?

jedi光劍

又集體冥想？

留個名先

death star概念，星際戰爭

大愛資訊，物理概念

阿凡達生活

襯聖誕假重溫一次先

Jedi Order係心靈上嘅修練同New Age不謀而合

終於由第一個post追完

自問都好多負能量
細細個開始就有濕疹
亦因此限制左我好多
出街 返工 運動 專注力不足
成日都認為冇病我人生會更成功
以前我經常怨天怨地
近一兩年冇咁執著

雖然潛意識都話我知 我放唔低
所以想問一句 瞑想 出體
可否改善身體

我都有試想瞑想 雖然咩都聽唔到 睇唔到
但如果睇到聽到 又點分係真 唔係自己以為聽到 睇到?
最後附上一張人類圖
唔識睇 感謝解答

啲人話光劍以人類科技暫時做唔到

光劍就應該真係FF諗出黎
不過Jedi 嘅教義真係好重印度教瑜珈 佛教色彩
然後接觸啲New Age嘢嘅時候 就發現啲嘢真係好似

最近對奧修同脈輪都好有興趣 有冇人都有留意開？

more ok? please

顯示者?稀有喎

求解 detail 唔該

識少少講兩句。你係一個可以自給自足嘅人，因為你係一分人，你唔需要任人去啟發或者幫你去變得完整，同埋你都係一個擅長表達自己情緒同講野嘅人。你都係一個思想開放嘅人，即係願意接受唔同思想同觀念嘅人。

利申，順手經過望左一眼就解少少，詳盡唔解釋啦。

仲有你情緒中心有顏色，你會以為自己情緒好稳定但係你真正嘅情緒能量係影響緊其他人而你無察覺。

同好，近排研究緊佢哋

google search人類圖的四大類型
入面有講解…

你作為顯示者 應該做到好leader

之前想去奧修門徒係印度普拿開個間CENTRE
同埋有玩OSHO ZEN副牌

原來誠品有個櫃係for new age
果度有好多書講脈輪同外星人

小道消息，點睇？

Queen Elizabeth has been placed under “house arrest” following an attempt to expose a global network of the “the darkest forces” during her recording of 2016 Christmas message according to a BBC insider. The Queen has been detained by the Royal Family under the guise of her having flu after attempting to expose powerful establishment figures for “the most heinous crimes against our most vulnerable, our children.”

YNW reports: The Queen asked for forgiveness for not exposing them sooner, and asked her subjects to understand that the Royal Family simply did what was necessary to ensure it’s own survival.Senior BBC production staff and palace advisors scrambled to cancel the take, but not before the Queen expressed dark fears that 2017 will be a “year of slaughter the likes of which we haven’t seen since World War 2“, because malevolent forces, the global elite, are set upon war to achieve their goals.BBC staff stunnedThe Christmas Message take was canceled at this point, the insider says, and BBC production staff were urgently addressed by the director. He said he had been warned by BBC executives that the Head of State had been “shooting her mouth off a lot lately” and that “we must all delete from our memories everything we just heard and get on with it.”“He said there wasn’t going to be a scandal on his watch.”Senior Palace staff contacted Prince Charles and the heir to the throne said he would “solve the problem.” It is understood that solving the problem involved placing Queen Elizabeth under Royal “house arrest”, in effect banning her from public appearances until she can be trusted not to speak openly again.

Elizabeth’s heirs place her under ‘house arrest’Hours later, after lunch, the word on the production set was that Queen Elizabeth would comply and record a “clean” second take of the Christmas Message.Since the recording of the speech, Queen Elizabeth has been absent from all her traditional public appearances, citing “a cold.”In the United Kingdom and on the Internet, broadcast of the Queen’s Christmas message is embargoed until 3:00 PM GMT on Christmas Day.In other parts of the Commonwealth, the message is first broadcast in New Zealand at 6:50 PM local time by Television New Zealand, in Australia by the AustralianBroadcasting Corporation at 7:20 PM local time, and in Canada by the Canadian Broadcasting Corporation at 10 AM Eastern Standard Time, which is the same as 3:00 PM GMT.

得閒去睇下先

睇過奧修d書感覺唔深，好多年前跟過師傅學呢副牌，呢副牌同傳統占卜唔同係佢講嘅比較唔同嘅係佢唔係命定論，而係用呢一刻嘅心態同行為去推演出將來，同埋會有建議你去點行可以改變件事，比較積極d同埋靈性d。

不過香港人去占卜好少buy呢套，都係目標為本多。

所以OSHO ZEN我通常都係自己用黎做主題冥想同埋幫自己睇下牌
其他都係用一般塔羅

我都覺得唔係重感冒咁簡單

28 年都風雨不改出席既活動，竟然因為咁而唔出席，都幾無說服力

我最近都有買副牌黎玩！ 但仲係好新手 對解奧修啲牌仲係1999咁
脈輪就最近買左本脈輪全書黎睇

但今年 Queen's Christmas Message 唔係 BBC 製作嫁喎…

我反而覺得塔羅都唔係命定論，因為所謂將來只係現時嘅行為顯伸出嚟嘅可能性，行為改變結果會變
而奧修禪卡就係講當下，沒有過去同未來
奧修禪卡我會用嚟了解自己同冥想
塔羅牌我會用來面對現實嘅情況 (不過我自己好少用了，通常幫人抽牌)

聽聞丹佛機場個地下堡裏比人攻擊緊

請問要點解讀啲數字？btw多謝你答我telegram

google人類圖 數字 之類嘅keyword有好多解釋

之前唔知睇邊個post話塔羅有少少邪邪地
唔好玩太多

數字代表唔同嘅閘門同通道，有數字果d係你有能量嘅閘門。google下，有得解。

塔羅牌本身只係一個工具, 用者嘅心態係好重要
我當佢係反映潛意識嘅工具, 同埋去改善某個狀況
所以我從來唔覺得佢係邪
但係當你有唔好嘅心態, 或者去到沉迷, 迷信嘅話就另計

我幫手答答，數字代表gate, 2 個gates 組成一個 channel. 有顏色圈住既數字代表gate 有能量， 兩個有能量既gate 組成一個打通左既channel. 通左既channel 代表你既特質/性格/天賦。最簡單check channel 意思既方法係eg google Human design , channel 37/40, 中文就 人類圖，通道37/40

有d channel 只有一邊數字有顏色另一邊就無色， 即係只通了一半channel, 而打通channel 既方法以我所知係 接觸另一邊gate 有能量既人 or 自己學習 etc

第5個po講金融重置咁似我聽開講個節目內容既

之前有巴打問復古島，有個講法，上面嘅石像係亞特蘭提斯沒落之後，佢地嘅後人用念力去改變石頭嘅結構製造，佢地全部都向東望係希望亞特蘭提斯人由東面返黎。而巨石像頭上本來都有帽，係俾祭師坐響帽上面，令佢地可以集體發放同接收能量，令佢地嘅族人返黎。

另一個講法係話復活島巨石像係雷姆利亞人留低嘅作品，佢地都係用心靈能量去改變石頭嘅結構去造成，而石像代表左佢地祖先嘅靈魂。

我而家睇緊啦

買佢官方本書夠晒詳細

有無人睇過摺紙戰士？入面某啲設定都好似幾似咁多位巴打講嘅野

呢個有興趣聽內幕

何否解下？

棋靈王降臨？圍棋網站驚現「神之一手」

自從追左依個Post就對AI好敏感 會有好多幻想

唔知有無太FF
人生太多意外,死左都唔知咩事

有無人研究緊,其實只要人體某部份無損壞就可以死而復生?
例如只要個心重係度,就算死左都可以令人反生?

但有思想咩

westworld同呢個po有冇關係
我睇左兩集覺得好似有啲隱喻

我反而有另一套概念，就係人嘅身體只係靈魂喺地球嘅一個載體，就如你揸車去其他地方咁，當你架車壞左，一係去整，一係買部新嘅車。

靈魂都係一樣，物質身體壞左，唔可以再用，你可以選擇整番好佢，但始終有缺陷，反而另一個選擇就係去用另一個新嘅身體去其他星球體驗，反而仲好。

唉,人生太多意外,FF下,如果每人都可以一次死完翻生機會就好

終於追到最新 女太空人段片係普通暈倒定有（人）唔比佢爆料？

之前有巴打話想睇下KMPU點整。

首先要整三個呢件野，每件都要做納米塗層，用作阻隔不必要的磁引力場，而圖中每一環都內置磁線圈和引力線圈，圈數最好係9嘅倍數，因為研發過程發現係最高效率。
當每一件野(大線圈)都已經上左納米塗層，就要上甘斯，第一個大線圈上cuo甘斯，第二個上ch3甘斯，第三個上co2甘斯。

然後將三個大線圈連接，最頂係cuo，然後係ch3，最後係co2。中心建議各放一個裝滿甘斯的乒乓球，等離子體的磁引力場會更高。
以直立方式放置，就如人體直立一樣，擁有頭，身，腳。

跟住就係整capacitor，用意跟一般物理理不同，此capacitor會將一般電網的電力能量轉化為等離子體的能量。

失去物質身體唔等於死，而係另一個旅程。人由物質身體，情感體，靈魂造成。失去其中一部分，只係令一般人見唔到你，或見到你形成一個光體，或叫做鬼。

1) 奇美拉
2) 頂夸克炸彈
3) 月球基地
4) 行星近況
5) 揭露宇宙
6) 事件
7) Cobra
8) 大揭露
9) NESARA 法案
10) 金融重置

有冇邊樣可以再講下

求解

十卜十卜樓主，好耐以前已經對呢個topic有莫大嘅興趣！
以前係香討問過幾個自稱有陰陽眼的師姐，佢話會見到神、妖同鬼。如是真，咁鬼神妖同外星人之間有咩關係？又想問下佛教所提出嘅輪迴係咪最接近呢個世界背後嘅運作模式（即六道，外星人係天道，人類係人道）另外又有一些高等靈體經過累世嘅靈修而排除於輪迴以外（即係成佛/耶穌or其他boss）？
如果呢啲假設係真，咁究竟個玩法係邊個定，第一個通過靈修而成為佛嘅人係點識靈修，宇宙第一個生命又係點黎，因果又是否真有其事（sorry for 1999，第一次見有人咁認真討論呢類嘢而又有大德解釋得新奇又有趣，實在太興奮）

我想問下香港有冇老師教人修練脈輪？
如果有，有冇介绍？
再問自己買書自學可以嗎？但之前有巴打叫人唔好自己學，因為危險。
想了解多一點
Thx

最貼近你想像既應該係幹細胞既研究。幹細胞係暫時理論上最原始既細胞，可以獨立發展成你身體入面任何細胞，所以如果培植技術成熟左，理論上係可以有第二身體。不過幹細胞只可以係臍帶提取， 所以而家有好多冷凍庫比人儲存bb 既臍帶血，內含幹細胞。

但結合呢個post 講既野，如果你相信有靈魂呢個部分，假設技術成熟到一個水平可以完美創造新身體， 點樣將靈魂移去新既身體先係問題。

剛才係一個台灣 PS4 Line gp收到依啲相

你google search "人類圖" + 一個你想知既單字
e.g. :
人類圖 非自己主題
人類圖 二分人
人類圖 投射者

有blog解釋呢d term。如果睇晒都仲有疑問，想再問深入d既話，斷估就係收費諮詢既範圍啦。祝你早日揾到想知既答案

刑天

我都係第一時間諗起刑天 唔知咩漫畫黎

唔識日文，有冇翻譯

次次諗起刑天唱歌好好聽就忍唔住想笑 唔知點解佢地會唱歌好聽

同問

靈魂出體討論區，你問我答

自己爬文啦

靈魂出體討論區，你問我答

下次出post既巴打放埋條link 啦
唔該

真係好攞命

小妹又嚟分享了
話說呢個零月我學習緊連結指導靈, 個人正面咗, 正能量好明顯強咗, 一直都好順利
點知大約一星期前沖沖吓涼發現身後有黑影飄過, 自此個人精神、心情都明顯差咗, 個人覺得好攰, 又多咗負能量
呢個情況阻礙咗我同指導靈連結嘅進度, 都影響倒日常生活
我懷疑個黑影就係之前有巴打提過嘅shadow being, 呢隻shadow being 想阻止人類嘅靈性成長

我未遇過呢個情況, 所以都唔太識處理, 只能夠盡量調節自己嘅心情, 但係都係恢復得好慢
直至今日我上咗個叫"黃金時代團隊"嘅網, 搵倒個好適合自己, 切合自己需要嘅冥想, 叫"龍族傳授之守護冥想"

做完之後覺得個人正面咗好多, 終於回復正常, 振動頻率都提升咗
佢原意係喺the Event 發生嘅時候守護每個人嘅聖光
不過我覺得大家覺得負能量多咗, 想清洗潔淨吓嘅時候都可以做呢個冥想
希望呢個冥想幫倒大家

P.S. 網頁個guided audio 條link 已經去唔倒, 我搵倒另一個: (係普通話嚟)

近排唔知係咪考試溫書太攰搞到想冥想都冥想唔到但係內在的自己又係咁叫我冥想

唔好將冥想變成一種壓力
覺得身體精神上都ok 先去做
或者可以好似好多巴絲提議過嘅咁樣, 只專注於呼吸, 達到放鬆嘅狀態
覺得唔舒服就即刻停
如果太攰嘅話去瞓返覺都係好架, 覺得時候合適再做冥想
千其唔好逼自己, 將冥想變成"應該"做嘅事

請問甘斯水有咩用途呢？

留名食花生

好啦 我會改下個諗法

蘋果新聞話地球向外太空發訊號 叫外星人來地球

有冇人解下我知 想認識多啲自己

我覺得應該係做比外界睇，鋪緊路比事件，等大家有心理準備黎緊會有接觸。

但佢指出係2018年先開始
咁2017年開始既各樣事件etc 大量出現UFO

我每次做冥想都先做呢個。

The takedown is now entering a mop up phase, Pentagon sources say. 「The Cabal’s last stronghold, the vast underground base at Denver airport, was routed by a contingent of US, Russian and other troops, mopping up is in progress with more raids,」 the sources say. In another operation 「100,000 children and sex slaves were liberated from the underground bases of the Getty center in LA ,」 they add.

co2甘斯水係人體可承受嘅最低等離子體，cuo甘斯水係人體可承受嘅最高等離子體。理論上每曰飲就唔滿足哂人嘅所需能量。其實人體80%嘅能量係透過皮膚吸收。

希望冇old news
啱啱喺fb 見倒有人post 啲相出嚟, 話俄羅斯大使被刺殺單嘢係假, 特登造假新聞

係咪有黑暗勢力特登造單假嘢出嚟製造仇恨同混亂? 定我諗多咗

希望更多人可能體驗倒

大家點睇?

投巴返黎未

巴打

呢單嘢同之前投巴所講2017會有大事唔知有冇關係
單嘢間接反映連科學家都承認有外星人存在

SETI唔係射咗好多年㗎啦咩，收到wow啦

投巴荷巴幾時返

一鍵留名

唔會俾(人)捉咗掛

Post 人類圖嗰d可唔可以自己買官方書睇
唔好Post 張圖係度問

【小心惹禍】科學家準備向外太空傳送訊息 霍金擔心恐成真

點睇

啲回覆好精彩

好耐無追了

后羿射日係故仔定有根據

想知x files呢套劇入面既故事、政府陰謀同埋講外星人既情節邊d係真 唔知大家有無睇過

對dark energy 同 dark matter 好有興趣 有冇同好

一齊玩facebook

PROOF That Aliens Were On The Moon 12/28/16

投巴同荷巴係咪畀人夾咗落地底

哩個說係新出現, 好精細,有冇解釋???

Newly Formed Crop Circle In the UK Amazes Researchers

Crop circles have always been a mystery for the entire scientific community. They have been appearing around the entire globe, out of nowhere, for decades but some of the more recent formations are truly mind-boggling.

The latest reported case of crop circles in the UK is one of the most enigmatic ones in recent years and has fascinated a number of veteran crop circle researchers who have seen plenty of these in their lifetime and are not easily impressed.

The amazing crop circle just appeared on a farm in the UK and it’s a 300 foot figure, covering an area or 2 acres. There are numerous mysterious symbols within the circle which as researchers say are supposed to represent 20 astrological symbols, all lined up around the edges of the circle.

The farm where the crop circle appeared is private property and the family that resides there said that the strange formation appeared right after they returned from a vacation. The crop circle has a very elaborate design but the strange thing is that the owners of the farm didn’t notice any evidence of human tempering anywhere near the formation and no one reported anything strange in the vicinity before the circle appeared......

又會兩個一齊唔見

生命之花？

即係咩？

老老豆豆，就咁睇好難相信係惡作劇
屌你無啦啦剪草剪到咁
作新聞另計

再等下啦 之前我都一日上黎望2 3次
依家沉沉地 係間唔中先上黎望下

性誕節連元旦

唉返工冇post追

咁耐冇上水，荷巴投巴冇資料可以再share??

推下post先 想知更多人族既資料 係咪同人類既分別好大?

可惜有人講係一間公司秘密整出黎宣傳，難分真與假。
不過個圖有d 位的確唔係完美對稱

間公司叫mothership glass

要拋西瓜

誠實絲之前係咪你講個天空唔同左？
咁你有無奇怪既空間感，例如覺得睇野扭扭下咁？

推一推
唔好沉啊

係呀，不過好純粹係感覺到有d野唔到左，有時會覺得個次元唔同左，不過睇野同空間感又無咩特別。

輕輕一推

CD-ROM終於追到live
有無人好似我咁睇呢個post個頭有時會酸酸地 發麻咁？我琴晚第一次試左冥想 好似尚未成功，不過個腦又係麻麻酸酸咁，眉心仲好緊⋯⋯係咪就嚟成功？

話說我之前有一排都喪睇human design，覺得好神奇，好似啟發左我啲野咁 雖然我都仲係一個廢青

唔好意思，琴日見到呢個post追番第一個post，見到有巴打話二戰後用時光機回到過去拋原子彈
咁係咪即係我地身處緊一個平行時空，而另一時空就係希特拉贏左統治世界?

冥想唔急得，會適得其反，注意一定要放鬆，發生咩事都唔好太過興奮，而係盡快入番冥想狀態。有啲人一生都唔識冥想，有啲人一個星期就精通哂。如果覺得眉心好緊，不防放鬆眼部肌肉。

輕推
自從係度睇到甘斯之後
真係好想試下自己整
但係個納米塗層真係

有幾個方法，可以用火燒法。

好清靜

港大巴有無得係KongU 借lab 搞個workshop

可能我錯覺or ff
絲打不如教下點同內在/ highself 溝通，或者教下我地點分本靈同highself , 好似有d 唔同？ 睇完都唔太明白， 未有時間去買書

都係聽人講，係咪會有個名出現，冬至冥想果幾日，突然知道左個名

多謝巴打！
不過我一唔諗野就會注意到自己嘅呼吸 唔注意又好似會唔記得左呼吸咁

我開始左追呢個post之後，大概係兩三個禮拜前發左個夢，有種感覺覺得係真嘅，想分享下，個夢是咁的：
一堆人上左太空船避難，俾人fake 左去一個星球道，船都未泊好就被攻擊，死剩6 7個，之後有幾個因為捱唔住死左，淨返4個人(2男2女，包刮我同我男朋友)，係絕望之際我地俾龍族cap左上佢地架船，救左我地，上到船都無奴役我地，但我又有差d俾人fake死 因為有條龍女睇我唔順超，係我急尿搵廁所時，唔知敲門敲左佢間房，佢間房係無燈嘅，而佢fake我fake到差啲係佢張床度疴，最後我覺得好撚有問題跑返出去 話說佢唔順我超，係因為龍族大佬冧我 所以先會救左我地⋯⋯

然後就醒左
神奇地方係夢入面嘅我，係同我唔同樣，但我又知係我嚟，而我男朋友係夢入面又唔係現實個樣，個我又知係佢 sorry1999

可能係我前n世嘅記憶？

係咪唔答得架

其實我都想，但係唔可以，其實我有啲野整好左想test，但無奈我地係唔可以借lab。

其實我都想借嚟測試keshe教嘅物品，但無得借。
呢個係一個香港keshe嘅群組。

可唔可以形容下兩邊人個樣

係咪讀Phd 先有得用？
其實香港係咪無lab 可以借的？

2017 睇黎真係好多野發生， 依隻野會唔會同大規模 ufo 事件有關

追到live先少左人
點解咁多個post都好似無人講planet X?
我之前睇過個講法係planet X每幾千年(唔記得exactly個數) 都會接近地球一次
Planet X上面有外星人 以前會放d佢地製造既低智人類落地球採資源 而每次接近地球果時地軸都會偏移 會有天災

其實係咪堅？
希望投巴荷巴安全 快d上水

planet X 其實不存在？唔知邊度聽番嚟。

呢個link有講下啲重要邪惡人物。

呢度有少少關於佢嘅資料。原本有詳細小小，但我原本睇到嘅網站入唔到。

Planet X 係抵抗運動嘅大本營, 佢唔會接近地球都唔會對地球造成任何威脅

每個人嘅靈感都唔同，我嘅靈感未必係最準嘅
首先本靈同higherself其實我唔識分，我嘅認知只係有高我同守護天使，因為我其實響呢方面研究唔多。

至於點樣連接高我，其實我以前會自己幫自己做引導催眠，即係類似冥想咁，我用意識去觀想，引導自己去到好深嘅潛意識，跟住會去到一個聖殿度，我嘅高我就會響果度解答我所有問題。其實我一真都無問高我叫咩名，係之前開記憶果次催眠先知佢係賽斯。

慢慢連結得多，而家基本上訓上床呼吸一陣就會連結到。

唔同人都有唔同放法去連接嘅，最大路係冥想令自已內在有感應先。不過我覺得第一步係要經常覺察自己嘅靈感同埋放開d物質上嘅嘢，唔好太執著。

識催眠真好，我都想搵番自己內在同使命。

真係賽斯書個賽斯？

pushhhhhh

係呀，不過我無睇過賽斯書，後來先知我細個有好多對宇宙同時間空間嘅諗法其實係佢俾我嘅。

cool
more

有冇巴打都試過細細過第一次睇經書 就算唔知本野講咩都會流眼淚？

咁有無話你點知道係連結到？ 然後點知個靈感係高我比你的？

我都想學催眠，但總係覺得香港好多係厄錢，因為香港太多古怪人開課程，唔識揀

賽斯more
佢係天狼星人？份人係點的

你到時候就會知，我都唔知點講，你個心有個問題，然後會自動浮個答案出黎。

催眠好睇你想學黎做咩，正當又有用嘅都幾貴。
香港好多神棍，有d危險嘅會借教你催眠去攞你信任，因為催眠過程始終會入到人地嘅潛意識，我見過有d課程真係上完無學生識催眠，淨係當個老師神咁拜，好似洗左腦咁，佢開咩班都去上同幫手。

時間同空間果d我之前講過，唔回帶啦

我唔知佢係咪天狼星人，其實都無咩相處，係得閒連接到咪傾下計囉，多數佢講野俾我知，我唔知佢份人係點喎

港大巴話甘斯水可以比到能量人
咁個d能量係等人更精神唔洗訓
定係有足夠能量做冥想之類？
可唔可以講多d

呢單點睇?

投巴同荷巴起唔到佢哋底
係咪我問題

講開賽斯我試過出體聽到佢把聲，佢仲用影像教我咩係個人投射

我諗我會想幫人做心理治療。解下心結，真係有興趣就會學埋前世治療。當然我都知搵好老師係要講緣分，但我都不急，慢慢來

我係香港都唔知比過幾多"朋友" 帶過去唔同既洗腦會，邪教 or 門面野做得好好但厄錢既教會 所以無熟人介紹我真係唔會亂搵師父

何惜身邊人都是"地球靈魂" 無個對靈性野有興趣 連搵個有深度少少都難

佢算係咩黎？ 係高層次存在？上網淨係搵到比佢上身果個女人。。

誠實絲，我有個好新手的問題想請教你
話說今日我第一次做口述通靈
雖然真係有訊息浮現，但係我始終有啲懷疑啲訊息係自己諗出嚟
你會點樣界定係自己諗出嚟定賽斯傳俾你嘅訊息?

高次元存在體，佢上左鬼妹珍既身，之後出左一系列既賽斯書，可以話係冇賽斯就冇newage。七十年代開始到依家都仲幫緊人類靈性進化，外國有賽斯二代又有資料出，應該又係上左另一個人身。

話說有一次我比鬼責，咁我離體啦，不過好似比野吸住左出唔到去，有把聲同我講野話我唔夠血出唔到，我第七感話我知佢係賽斯。跟住我比鬼責期間就變左上堂，而賽斯就係黑暗虛空度逐格比影像我睇，講解人類係點樣投射出實相。

有無巴打講過雪山死亡之謎 ?

樓主開左眼未

個過程係好似你完全放空個腦咁。有一d意思，概念，甚至你淨係收到要講嘅發音會傳入你個腦度，你信任佢收到咩都照講就得ga啦。

賽斯嘅層次高過我好多，有d野你知道無可能會自己諗到出黎嘅

喵巴，我想知多d點投射實相，係咪就係用眾念去創造？

龍族個邊啲人係著古裝咁，d樣好靚
我個邊就唔太記得，不過唔係亞洲人，似係白人

投巴講過
佢自己本身係cd rom
但睇左post之後就開左個account覆大家
睇返post 1 你就知

荷巴就唔知

Btw, 人地一定會開post嘅咩，起唔到又有幾出奇

受甘斯磁化嘅水擁有甘斯嘅能量，可以滿足人一日三餐。另外亦可以平衡人體能量，所以能夠提高免疫系統。

靈界素材>人體gpu組合返混亂素材>投射出佢心中所想既實相。所以好多人發完夢之後特然間有靈感去整啲野出黎，其實靈界一早有。靈界係軟件，現實係硬件，大致上係咁，因為太深奧我可能get錯。

同埋佢只係講左個人實相，集體實相應該都係差唔多，越多人相信既野自然更快變實相。如果全港人都相信689下台，佢應該玩完好耐，可惜唔係個個咁諗。

之前喺喵巴個post 提到唔同source 嘅資料有矛盾
我喺度講吓, 睇吓大家有咩睇法

首先, 喺呢個網 入面cut 咗啲資訊出嚟, 話obama 嚟到地球嘅目的係要為地球帶嚟和平
而喺呢個網 , cobra 嘅更新指出"陰謀集團正迅速失去權力，正如你可以在這張照片看到：

入面係有obama, 即係obama 係黑暗勢力
咁到底obama 係光定暗呢?

另外就係, cobra 曾經講過, the event 發生必須要有最少144000 個人覺醒:

但係最近嘅訪問, 佢就話"光明勢力不是等待在人們做好準備。他們在等待非常危險的外星武器被拆除，然後按下(事件)按鈕。":

咁係代表計劃變咗? 定係邊樣發生先就引發the event?

cobra啲野睇完就算啦，浪費時間深究
佢夠話普京，金磚五國係光明勢力啦

咁你就分享下你睇法啦

唔係好明點解你會話係浪費時間, 係因為你覺得佢亂嗡定點

EG fringe
但係話冇睇過

佢D冥想練習幾好

有冇人知迪士尼金銀島 treasure island 同[人]有冇關

大麻同外星人有無關係？

你打問號,又問反問句, 好唔難唔俾人覺得你係刻意緊賣關子
正如你覺得我起鋼一樣, 其實我都無咁既意思
不如你直接講你見解啦

老實講, 我當故事咁睇, 我認我廢, 無加思考, 亦無認真睇, 我睇完就算, 咁我都係想輕鬆下, 人人都有自己自由。一定要跟你個套?
但你又話自己無咩見解, 但又貼圖, 即係你期望人地答你心中答案,
自己又唔講, 同埋 我唔明你做咩要人身攻擊, 我都係好地地叫你分享自己心中想法

大膽假設、小心求證

點樣傾計, 講出來?廣東話? 英文, 定用文字投射在腦意識?

睇到矛盾就咁貼張圖, 有幾多人會明先, 又唔解釋下, 我廢我唔明,所以問你心得,想你去分享多少少。
2. 我覺得呢一句, 但其實無必要打。
問人地年齡, 我會引伸到各種問題, 我假設你無諗人地感受, 先會打呢句, 但人地聽到又會點. 或者人地同你講又會點. 我由頭到尾都尊重你, 最後我唔明既要點係 你無解釋, 但假如你唔想解釋咁多, 都得, 我唔再問, 我繼續睇故事算。 但我是尊重這裡的, 我也愛你們

以前會係一個念頭，幾個字嘅短句，而家就長期廣東話響腦入面收到，嚴格黎講你當係心靈感應咁。
有一次比較深刻係我瞓上床突然間有句英文浮出黎，教我點去愛人同被愛，痴線我英文都唔好，完全唔明點解用英文教我

Olivier 巴打
我一向都覺得你係心水清嘅一群
我咀嚼左你兩張cap張，我大約明白你講乜。
你睇佢地個個都出體講前世又外星人
又耳嗚話外星有訊息話佢聽
唔明你既人又會幾大個

我就一向當marvel故仔睇就算
但亦都相信有外星高科技
真係幾有趣

故事性黎講
其實荷巴正好多

睇錯教你做愛

我覺得心水清唔使講出嚟 正常人都會識分析 唔會盲目100%信曬
冇人和應就冇人留言,冇人留言就沉post
持開放態度 加以分析
BTW 信有高科技外星人

甘斯水可以滿足一日三餐，咪解決到糧食問題

上面覆左你

講完唔記得自己講過

巴打都係唔好太執著

無疑投巴講既野係幾好睇 對於我黎講
佢講完人頭蛇 我都即刻search 下咩黎
係學到野既

唔知有冇問過，我而家先入黎

聽講靈魂投胎係為左學野，但學完下世有機會分開幾個靈魂再去投胎，而聽講而家會識到既人，大部分都係之前已經識。

咁會唔會有新識既朋友，即係今世先識，之前唔識？

如果靈魂真係識分裂投胎，咁會唔會根本識到既人，或者所有人全部都係自己黎？

咁你同賽斯溝通時有咩感覺? 內心好平靜，定會有情緒? 有冇發熱等等嘅身體反應?

同你分裂投胎果d就係靈魂伴侶soulmate

平靜ga，同埋都會熱嘅，有時有d唔舒服叫佢幫我醫好佢，就會成晚熱到仆街瞓唔著
第二日返工勁眼瞓，心諗早知尋晚唔好咁多口

係，同埋甘斯反應器可以造物，可以飛，所以keshe有段時間經常被暗殺。

主要人物係好定壞真係好難睇，因為佢地嘅行為一時一樣，亦可能係反骨仔，如果要睇政治，最好係睇本傑明而非cobra。

至於事件發生，前面有巴打講話已經唔需要再等144000人，因為已經有能力直接引發，至於點解未引發事件，係因為有班(人)威脅如果強行引發就會爆炸彈，所以而家先拆頂夸克炸彈，已經就拆完。

呢啲soulmate有咩特點？

同埋呢世識到既人係咪一定係已經識左幾世咁耐？
有冇今世先新認識架？

我都係聽佢up 完， 自己search 黎睇， 先知原來有種自古以黎都存在既半人半魚外星人etc

都係當佢share 個故事， 大家又去睇下，過下癮
好似前排有人講道西戰爭，又係自己search 下。
我覺得只要唔係佢私chat 你叫你入教，or 類似既行為，呢d 你鐘意既可以當故仔聽下就ok

我又鳩up 下先

假設其實佢想講： 唔知係咪，不過打錯左 唔知係咩。
而本身佢想講唔知係咪，只係對應"其實入面d 劇情係咪好多都係真" 果句

咁佢既出發點就唔係否認佢認識呢套劇，而純粹係想表達客觀，因為佢無睇過，所以未能肯定所有情節都係真，而採取保守態度（所有係重點）

因為一開始我都留意到呢個point, 但後尾見有人講halo, 投巴覆佢話未玩過，答你唔到，然後係純粹睇Halo 個wiki background, 再紅字一d 佢認為係有真實存在既重點，但並非全部。由此可見，投巴係比較保守而準確既人，所以當果位巴打淨係籠統地講："係咪所有野都係真"既時候，佢表示 唔知係咪

而打錯字既可能性，你可以睇返上一句 "居住地球得觀察者" 就知道佢誤打近似字既機率都幾高

我就覺得投巴年紀應該有返咁上下 ，可能已經好少接觸遊戲或者影視， 又唔想曝露年紀講X file , 因為我地呢代完整睇過晒既人唔多，呢代比較多人識既可能係Fringe. 同埋佢eg Fringe 其實係一知半解既引述 佢可能係其他source 睇過人引用話Fringe 既靈感來自某事件，所以就引用左呢個例子。 但其實自己根本無睇過

總結： 投巴可能因為打錯字而柒左

btw 我都係鳩up 下， 勿太認真

不過投巴荷巴快d 返黎啦， 呢度d 人開始研究你地啦， 好快就會有人畫你地既樣， 記錄你地曾經降世指導地球人

搞到好似當年John Titor咁講完一大堆野, 之後消失咗 D人又係討論佢係咪一個人定係一班人

以正能量迎接2017

希望投巴荷巴2017 返到地面

咁多位巴絲新年快樂

我見過嘅soulmate通常同我會有心靈感應，同埋會好夾好明對方感受

不過最仆街嘅特點係佢地多數會出現響你生命中一陣間就消失，因為靈魂伴侶嘅目的係幫助你學習或者響關鍵時候幫你一下，然後就各自分開學習。

通常好親嘅人例如親人情人好朋友咁咪多數係前世識嘅，如果係今世都會有新識嘅，就要睇兩個人造化去決定下世仲見唔見返。

不過無野睇又真係幾慘， 呢個月相信好多巴打唯一樂趣就係放工追post

大家新年快樂！
正能量迎接2017 目擊大量UFO 迎接事件

Happy New Year

我想問，既然我地既靈魂係今世有個目的去學習某d野，咁我地在世求神問卜，etc.拜神,祈禱，其實是咪多餘。假如上面真係幫你如願以償，咁其實變相係害左你?

我所講一般祈求都係物質上既東西

睇左佢好多年，得個嗡字，又冇實質証據
當然我係想相信，佢既願景係幾好

衝鋒21 我冇睇過但我知講football
致命復活我冇睇過但我知佢講陷害，主角好慘
有套新美劇叫黑鏡我冇睇過
但我知講科技，每集唔同故事

因為有聽人講過提過/ 講廣告見過

Fringe 我冇睇過一整集，我唔個個黑衣人有份
但我明珠台有睇過廣告（好似）， facebook 有人share 過佢個page, 我呀妹係電腦都有睇過，我大概知係講科技科學

就係咁簡單直接

投巴終於跨完年返黎
新年快樂 好多手足以為你比人捉左

終於返黎

其實邊度唔明我會盡量解釋到最清楚
我好多知識同認知都係由組織度了解番
之後再消化同整合得出最接近真相的資訊
我唔會否決任何一種可能性
除非知道係錯/見過證據（組織有好多證據說服到我去接受真相）
無奈我冇辦法帶出來同時都冇機會
我有好多時都會上網去搵料
但總括只有兩成有用
我盡量係解concept 俾大家知
大家要進一步了解要自己自搵再問

之後聖誕貼左半人半魚圖係因為
歷史背景jesus ，天主教標誌，天主教， 半人半魚係有關

我想俾大家知道自己去研究下
全部我講同講故仔係可以
但唔會有果種探索的興奮
我講大多故仔會被人當9 up 我都唔想
我想一齊討論

多謝雄獅巴

1. 我係一個人
2. 我打錯字有原因，係要避ai 自動scan 捉我，由post 1 開始我已經係咁，保護自己
3.保守準確形容得好貼切，我係理科人,好早之前係大學做左幾年research 野訓練到個人係咁

番左大陸幾日，同內地班外星同好人接觸
攞左好多料番黎

秘密基地feel wor

有野聽

你所講得野係交換，祈禱唔算（尋求幫助，天使會無條件幫合適的人），但其他所謂神明係交換，你要賣感覺/金錢/壽命/靈魂/血/能量等等去換，一買一賣，睇你換咩同搵邊種野同你做交易，如養鬼仔

咁有無啲好特別嘅野可以講

冇經驗同認識千其唔好入d 唔知係咩的組織同教
你係只會被利用，問下自己有咩能力令人邀請你入，你俾到d 咩佢地班人？ 唔好太天真

之前中共落地底搵蛇殺左紅髮巨人其中一個王子
而家下面好鼓燥，聽講話要上黎殺番人
但被地底人禁住左，其中一條tunnel 而家嚴兵介備
而中共都應該移動左一部份軍隊

投巴一開始係點識個荷蘭佬架 點解佢又肯帶你去聚會 我都想識依d人

搵蛇嘅過程殺左紅髮巨人王子定搵條蛇靠佢殺左個王子
同埋可唔可以講下紅髮巨人

好多謝你咁用心睇我講野
希望巴打你搵到多d 唔合理地方等我解釋多d
我都想傳到真相/知識俾更多人
前提要保障到自己安全先

觀念上我諗我認知果套應該最接近真相
我都想有更多野推翻到我所明白的
但暫時搵唔到

上幾個回應解答了

應該話入面邊part 令你覺得有關係？

投巴講多啲please

過程中殺左，佢地一直捉唔到條蛇

其中一個人族，力量大，以前好鍾意走上地面，算係比較善良

做乜無啦啦殺咗人地個王子

我想問下投巴
其實地底既世界係點架
姐係偏向科技定係大自然
要存在獸 巨人 其他咁多既生命 咁應該要有好大空間先得啵 我想知啲生命望上個天度會係點樣 可唔可以形容下
同埋地心吸地其實係咪指向地球既中心定係指向地殼

仲有一個問題 我之前都有留意Snowden爆啲料 佢入面有幾多成係真(姐係可信性高唔
高)

可能我問得1999/問題有啲低級 希望大家體諒
btw 祝大家新年快樂

今日先係書局求其拎起本古文明書睇佢介紹過
投巴我想問下羅斯威爾外星人講個啲其實有幾真?因為照佢講法地球唔係一個好值得投入資源解放既星球咁

誠實絲識唔識dr.tang?

同埋我好有興趣了解下
cern 啲粒子撞擊實驗
其實班“科學家”想透過實驗去搵啲咩出黎
同埋有好多conspiracy都講話有好多唔好既影響會產生左出黎 (black hole論, 平衡世界論, mandela effect......)
到底有邊啲係真邊啲係假
有冇巴打知道/一齊討論呀

9up:搵暗物質?

新年快樂丫各位巴打

同問, 以前教科書形容地球內部實心, 地幔, 地殼etc...真實係點, 有無落過去?

整嬲左人地成個種族 真係呢

呢啲soulmate有咩特點？

同埋呢世識到既人係咪一定係已經識左幾世咁耐？
有冇今世先新認識架？[/quote]

我見過嘅soulmate通常同我會有心靈感應，同埋會好夾好明對方感受

不過最仆街嘅特點係佢地多數會出現響你生命中一陣間就消失，因為靈魂伴侶嘅目的係幫助你學習或者響關鍵時候幫你一下，然後就各自分開學習。

通常好親嘅人例如親人情人好朋友咁咪多數係前世識嘅，如果係今世都會有新識嘅，就要睇兩個人造化去決定下世仲見唔見返。[/quote]
誠實絲識唔識dr.tang?[/quote]

應該唔識喎

我見過嘅soulmate通常同我會有心靈感應，同埋會好夾好明對方感受

不過最仆街嘅特點係佢地多數會出現響你生命中一陣間就消失，因為靈魂伴侶嘅目的係幫助你學習或者響關鍵時候幫你一下，然後就各自分開學習。

通常好親嘅人例如親人情人好朋友咁咪多數係前世識嘅，如果係今世都會有新識嘅，就要睇兩個人造化去決定下世仲見唔見返。[/quote]
誠實絲識唔識dr.tang?[/quote]

應該唔識喎[/quote]

都係尋日係書局睇到佢本講前世催眠既書先識佢

如果人有靈魂 點解腦既結構可以影響思考？

點睇呢個post?
E.g. Down Syndrome 嘅人嘅靈魂係正常智力定低能？ 如果一歲就死咗嘅靈魂又係點？又或者點樣定義靈魂？

霧霾獸 點解咁勁幾時收支那皮

投巴終於返嚟
第一張相好靚, 好似啲拍戲場景咁
第二張相係咩嚟, 咁似啲秘密基地入口

點解 投機家 一出現 Olivier_Giroud 又唔出聲

靈魂唔係我主力研究的範圍
但我所認知的觀念係咁

靈魂係由能量組成
可以釋放波長（能量）
唔係個個都可以控制到靈魂的來去（第二生命）
去做一些例如出體，時空jump etc

媽媽生仔，精子卯子包括父母靈魂能量
可以帶落下一代令佢地有靈

由原始人類被創造聖經都記錄吹口氣入人使人有靈
都係注入靈魂能量一種

人死靈魂只要能量滅絕都係會冇左
靈魂可以轉移再世植入
只要個能量未被減滅
人類科技未做到令能量波長實體化
我地必需要有一個戴體去承載住

腦結構唔同都會限制左靈魂個能量分佈同使用（戴體唔同）

舉個例子，保暖樽同普通膠樽令內裡水的溫度（能量）係唔同時間保持唔同水平

英國王子都需要去服兵役
英國王子死左英國人會唔會嬲
人地係守護地下tunnel 的teamlead ,
被人強行入侵有意外發生唔出奇

地底係分內心區同外心區
內心區係精英地方，（人），高次元生物，人族等，科技最先進
外心區係獸，人族等，自然多
你覺得地球好細？地球就咁表面都咁多人類重未計幾多係被海洋，沙漠，森林覆蓋
我有咩留意過snowden d 料，你有冇邊d 可以分享一齊探究真偽

大家對天空掌權者有冇d咩既睇法，所講既巨人係咪同聖經講既上古英武偉人，是咪外經所講，天使同人既後代

另外，既然對天使祈禱，點解唔直接同神去祈禱。

原諒我無知

土耳奇又有恐襲 rip

之前好似講過 time machine

當大家一直嘲笑中共宇宙都屬於中國時……有時真怕他們當真！！我用心觀看習總在電視的新年賀詞，聽到最後尾二一句，我噴咖啡了！他真實地說:「我真誠希望國際社會攜起手來，秉承人類命運共同體的理念，把我們這個星球建設得更加和平、更加繁榮。」…………我的星球呀！
BY 雲海

雖然未必有直接關聯 但下面有篇有關
曼德拉效應既事例 希望大家討論下佢既真偽

諗起聖經大衛打巨人歌利亞

呢單
係咪比獸捉左

投巴有無聽過"七道神聖火炎"?

大陸比人賣器官有幾出奇

巴打聽緊麻利?

唔好入阿南達瑪珈，成撚日咩baba, 咩幾高層次。屌你老尾，成班印度佬係到鳩up 水鳩人

獸: 屌咁都入我數

因為神要有中保同人去溝通
天使就係個個中保

而中保既作用之前聽電台講
因為下界太多物質利慾唔好既事
神有可能比呢啲事限制
所以先要中保黎同人溝通做事
而天使某程度都可以講係"機械人"

想知有冇多啲關於香港嘅外星新聞或者外星事

屌自膠
我以為個起底功能好似高登咁睇到覆過乜post

1
求解

大家好~一直做CD-Rom追post追到live，見大家傾得好有共鳴所以申請ac同大家傾，暫時有幾樣野想問
1 想問2015年哥陣普京咪好似失踨左一排，係咪同外星人有關？
2 之前追post都見到有巴打講Asgardia呢個太空國家招緊公民，想問有冇巴打都有申請同可唔可以講多啲呢樣野？

我有申請

咩料今晚個月亮
[img]

屌做乜撚

岩岩有個三唔識七既啊婆問我係咩 我答佢唔知

我都見到月亮隔離粒星

你走啦你

粒星真係好撚光，唔知有咩事呢

巴打有冇upload到個人照上個網？

我呢到睇仲多個個月亮陰影

咩黎

未見過

召喚投巴
月球咩事

金星

係
原來係金星黎

我見到好似有郁到

金星無理由咁大粒呀下

問左physics 呀sir 佢話係金星

第一次見金星？

梳

記得之前投巴講過有一排月球力量好唔穩定，之後就無左下文了
想知月球嗰時做咩？宜家點？

自從聽完月球有事發生緊 成日係街都望住個天
不過成日都見唔到月亮

呢個世界係咪有龍？
中國一條條嗰啲
點解古代有人會見到
但現代無？
去哂邊？
點解會唔見哂
佢地係咩嚟其實？
點解佢地無翼
但都識飛？

冇啊，好似唔一定要up, 遲下就唔知

冇記錯之前投巴講過去晒地底

之前有巴打提過而家既時間係比以前既時間短,

好似話而家既廿四小時等如以前十九個鐘左右

有無巴打都有感覺時間係比起以前快左好多,

好似點都唔夠用咁

有丫 以前通頂都覺得好漫長，依間轉個眼就天光

而家係好多時無啦啦已經過左一日

我唔明既係我坐巴士坐車都係用以前一樣既時間

但感受係比以前短, 係所有野都一齊加速左定點

如果只係時間快, 無理由我由a去b 地點既時間都仲係一樣

我諗極都諗唔明

我都想知呢3樣野
特別係1，月圓去五桂山大概會見到咩？

如果真係要研究，應該會係相對論既範圍，有無讀phy既巴打講解下

同埋佢啲D 鱗皮有全部氣孔黎,
好似係

有冇諗個可能同一人

係書局見到呢本書

可唔可以唔好再post人類圖上黎
大家自己上網/書局搵啦

記得以前高登有個post講龍
都幾多巴打話見過
多數喺山邊見倒

時間壓縮?

大家有冇發現而家個月亮係超級奇怪

聽講話係少咗八個鐘

我想問你地係咪從來無試過夜晚望上天

留明

好癲

巴打點睇地球守護靈呢個日漫 ？

有無圖 屋企睇唔到

我地係咪一直被外星人做緊實驗/箝制知識
會唔會同某d國家聯繫實行人類清除計畫

利申：ff

我之前見過 大概想像到

我睇冇紅色喎

好多人見到 ？
咁其實龍係乜嚟？
一種普通生物？

之前有講過人既腦只係用到2.2%
如果用得晒100% 會點
地球史上有冇出現過10%腦既人？

Lucy

姐係人類最終能力係隔空取物 心靈感應

有講過人既腦只係用到2.2%<--好難講, 有科學家ban過

對唔住大家，我想分享個夢因為真係好真實
唔知係咪日有所思，夜有所夢
琴晚發夢見到外星人嘅嘢終於浮面，飛船不斷係空中出現，又有外星人企係飛船出面
個夢真係好真實，直至睇到呢個post先醒起原來係夢，發咗個咁嘅夢

Lucy 結局係咩？？
你講個兩個都係中期

冇睇到套戲 上wiki睇左大概講咩

番工無野睇好悶

投巴返黎分享下D資訊好嗎

前面有人問時間係咪縮短/壓縮咗, 原來2014年已經發現咗呢樣嘢
而家嘅24小時其實只有以前嘅16小時, 即係時間短咗3分1

我搵咗啲資料:
(比較易明)

(較全面嘅資訊, 俾我哋睇大畫面, 不過我覺得難明啲 )

謝分享

投巴想問下人格分裂其實係咪幾個靈魂共用一個身體

睇左就會明

大陸而家霚霾咁勁
係咪隻獸做緊野

時間變快有機會係流言

點睇隔離陰陽眼po個巴打講嘅野？
兩個po講嘅野都好吻合

冇投巴講野成個po都推得好慢
有冇其他巴打分享下

Lm

去圖書館借書睇 最後一頁有人寫呢d野

佢講既野又幾有道理

又幾想試下咁原始既生活

大家都唔敢POST啲未確認既資訊誤導人

異形前傳係咪講緊普羅米修斯
唔好搵外星人唔係霍金講嘅咩？

偉倫企業（人類）覺得xenomorph（外星人）係完美生命體（友善）但人會俾facehugger爆隻xenomorph出嚟而死 係咪咁？

反而engineer 個概念易明啲，要生必先滅。一開始engineer犧牲自己帶生機去個星球道，所以最後醒嗰個係去fix返好個地球/推進發展，要去毀滅地球。所以唔好去搵engineer先啱。上網見有人話列尼史葛話Jesus就係engineer而人類釘死咗佢令engineer不滿

謝謝巴打, 而家即刻睇一睇先

之前vsaurce 好似講過細個覺得時間慢係因為佔自己已經歷既比例大
姐係一年對一歲既人黎講已經係佢已經歷過既時間既一倍
但一年對80歲既人黎講只係已經歷時間既80分之一

中東都起particle accelerator.....

A particle accelerator in the Middle East

同問 食完之後會諗好多野 靈感創作都會多左好多 諗宇宙，外星，自己本身既野都諗好多 感官都放大

利申：外國食過

如果你試過死藤水應該返唔到轉頭

“意識之戰”（War on Consciousness）中分享了他的經歷。
根據漢卡克，服用死藤水（含有DMT分子，學名二甲基色胺）後，我們可以激活松果體，打開自己的第三隻眼，與更加智慧的生命實體接觸，並通過心靈感應 進行溝通。世界各地許多人都有過這樣的經歷，其中最常接觸到的是“死藤之母”，她是一個治療者，類似於地球母神的角色。她對我們每一個人都充滿 關懷，想幫助我們治愈身心疾病，糾正過去行為中的過錯，引導我們遠離歧途。有趣的是，人們通常看到地球母神表現為一個人首蛇身的生靈。這和我們上古神話中的大地 之母女媧的形象驚人吻合。

中東起極都唔會起到時光機，除非佢攞到formula d 數值
值攞到都會被番去改變，所以都係冇用

因為中東暫時都未被拉

未被拉入會議局，即係係地球同外星人聯盟中冇say ,
佢地先想攪咁多野去入局，正如金仔咁，攪咁多野都係想攞數，但d 人彩佢都有味

你指的做野係點
之前講過佢進食就會化霧，擴大範圍
去吸
食完之後霧會散，佢就會變番人形
佢目的唔係針對黎殺人的

唔係，係同一靈魂
如果係幾個靈魂共用
一定會有個係顯性
其餘果d 會知道共住
但顯性果個唔會知

原黎信用咭係阻礙我地覺醒發展既陰謀之一

要睇你遺傳的基因係點
最初人類係pure human
之後慢慢有d 修煉人的後代基因
同（人）結合而生的半（人） 基因
幅射食物等突變基因
歷代環境基因（eg:非洲黑人）
改造基因後代等

投巴終於返黎

我之前講話時間快左係根據碼雅金字塔講出嚟。

有人一世出唔到體
有人一世感應唔到靈

但有人有第三眼，陰陽人
有人識讀心，催眠，招魂，占卜等

佢會唔會嚟香港吸？

咁解唔解釋到點解一個靈魂會有不同人格

天生技能？？
有冇可能後天訓練到有本身基因冇既技能？？

所謂龍有兩種
一種係（人）/（人）變化
一種係地球原住獸

精神病

人格= 靈魂？
一個harddisk 都可以分割幾個drive
我唔太明點解同一靈魂得一個個性

我中意你個解釋

用科技幫手改造你
食藥打針都得
我認知上你本身唔存在的係訓練唔到出來

南極係咪真係有 「南極人造人」ningen 同 reptilian/外星人文明基地

有個朋友個身有陣香味
佢自稱唔係香水
去旅行同佢同屋一星期真係唔覺佢噴香水
試過去camp3日無沖涼都成陣香味
但佢失戀個排就會變成燒炭味
硬係覺得佢唔係普通人
佢會唔會係（人）或（人）既轉世？

個朋友係男黎
佢話陣味細細個就跟住佢
但真係香到經過都聞到好舒服

俾鬼跟

佢唔係外星人轉世
只係前世係一支香水轉世

投巴番黎即刻生動晒成個post

由頭追到live, 好期待投巴再整合多d資料分享比大家 依家一等低就f5 睇下幾時有新料

隨心情而變的味道真係唔知

但有樣野可以分享
鬼係有味道的
唔係個個人會聞到
但有種叫食氣鬼會跟味道專責捉鬼（靈）
可以參考下呢個網

有3 成差唔多真野

你嘅反應同我一樣

月球係被AI 打緊要搶主艦
未收到風話而家點

好想知

最好唔好接觸咁多， 會令你波長（提升）好多
會見到野/聽到野
個人會變

投巴 想知多啲荷魯斯

有冇巴打記得講ai果個係第幾個post
搵咗好耐都搵唔倒
唔知係咪眼殘skip咗唔知

投巴可唔可以講下陰謀論

第一個POST有講

我係出面搵左好耐都搵唔到關於AI既資料
淨係係荷巴投巴口中聽呢啲資訊返黎

投巴 我想聽多d中國地底既生物
同埋中共去捉佢地目的係咩
雜種知唔知？

五桂山真係好邪
你真係諗住去？

其實好多野都有陰謀論
你想知邊個
普通政府隱藏真相
監聽
總統被控
邪教操控政商高層
撒坦教
田圈圈
王室身份
等等都好明顯

1. 月圓其實係引力改變，改變了人同物的波長同能量，令人更易同鬼（靈）共震，更易感覺到佢地，有好多人唔相呢味野，可以去感受下，果度係易撞，小心受傷，攪人預左被人攪番
2. 深水埗係不時有（人）攤檔，買賣外星物件，平人以為係廢物，當然唔係話買就買到
3. 佢係我係香港見到最強的占卜師

好想知其實普京真身係邊

冇分中國的地底或外國的地底
可以通
海洋唔係無限深
阻唔到連接

據我了解中共捉人頭蛇係為左殺某幾個人
但捉唔到
佢派人落去時殺死左地底守tunnel 的teamlead ,
唔知係巨人的第幾王子

啱啱打坐feel到自己去到圖中講既二禪

明顯地呼吸由粗變細 周圍變到勁靜
個意識好不停向後跌 當中見到極深藍色 似日出前半個鐘個色

想問係咪接近出體？定其他唔好野黎？
(我驚過頭 意識keep住後跌左一兩分鐘後 逼自己醒 )

Thanks bro

果啲外星物件係有佢特別嘅功用定只不過係一見裝飾品

係好野 狀態有慢慢深入 但同出體未有關係 出體既野可以詳見另一個post 不過果邊唔係教冥想出體

個人認為呢篇野講既二禪其實連實際既初禪都未到

簡單d 講 入到初禪既感覺一定係伴隨輕鬆快樂
果種快樂係好明顯既 一種自然而生既快樂

二禪體會到既境界唔止呼吸改變同快樂 會有更多 但個人認為重點亦唔係放係感受境界的

我自己最深試過完全feel 唔到呼吸 應該接近胎息
但相信自己仍未到初禪

下次可以再放鬆d ，比自己慢慢繼續落去感受同時保持自覺同不理會雜念，即係觀自在。要提自己根本無境界，所有野都只係顯象，坐禪既其中一個目的係感悟空性，如果你係想向佛法呢邊探究，可以嘗試了解下咩叫空性，再由坐禪去感悟

利申仍是初學 一齊交流下

我由POST1追到POST6先開始留言
儲左一大堆問題想請教：

1. （人）點解要幫我地？佢想從我地地球得到咩呢？我淨係知壞（人）想統治我地人類

2. 美國首次登月球係咪已經見到有（人）既基地？果段片乜都冇係咪俾人做左手腳？

3. 其實衣家係咪俾 AI同DRACO兩大勢力操控緊人類？

4. 聽聞有Reptilian Shape Shifting呢樣野，咁被COPY果啲人去左邊？

5. 請問巴打你地有冇親眼見過獸或（人）（非喬裝）？

6. 遠古神話入面既神衣家仲存唔存在？係唔係返左自己既星球？

7. 我留意到你地好少講日本果邊既局勢，有冇（人）操控住？

8. 中共方面係咪因為冇（人）既幫助所以科技差美國咁遠？

9. 巴夏講既野可信性有幾高？

10. 以前有好多綁架事件，聽聞俾（人）捉走晒，自此之後仲有冇大量人口失蹤事件？

唔好嫌問題太多，如果可以答到就答，麻煩晒！

如果去深水埗兜個轉，會發現一個衣著特別奇特既人，散發著非一般的氣息
我會叫佢胡迪。
如果你叫我估邊個地攤佬係，比我估十次我都會估果條友
投巴一講深水埗地攤我即刻諗起佢

多謝巴打解答
但想問吓咁做有咩好處/目的？
(因為我最初冥想係清洗脈輪 今日係無拿拿咁）

或者你所謂感悟空性係有咩好處？

大約邊個位置

我知你講邊個，佢好似唔係日日都出現喎
BTW 聽日去開果頭𥄫𥄫先

點變法

如果有巴打見到 可唔可以影幅相
好想睇下係佢係點

會唔會唔係咁好
話晒人地係（人）

果度都好多地攤
真係要搵某個人都好難
但見到好多地攤都賣緊啲冇乜用既野呢個堅
正常人都唔會買果啲野
可能都係掩飾用
掩飾佢係果度既目的

唔好影相費事俾人捉, 你講個大約位置特徵 畀我哋自己慢慢搵

信興個頭定點

桂木街同鴨寮街都好多喎
要搵某個人真係有難度
但頭先雄巴話有個 " 胡迪 " 既人比較奇怪
我都覺

附近有冇石？

例如咁既野我心諗有冇人會買

聽投巴話齋佢唔係隨便賣俾人
可能真係賣俾啲有緣人（有靈力既人）
話晒呢啲神器一般人都冇能力用到

個YOUTUBE有無純文字版，睇片教左2倍速都慢到仆街，睇左10MIN 頂唔順

係呀
聽到好多巴打都係因為某啲事件而對呢方面開始深入接觸
可能就係呢次俾你踏出覺醒既第一步

愈追post愈覺得自己渺小
渺小到覺唔覺醒都改變唔到d咩

不過覺醒 冇人帶 真係好迷惘

睇左呢個post 又係隔離post 跟喵巴學下出體
都叫重新係靈性方面出發

最近我係呢方面既體會係，我地每個人都有責任令個世界變好。 假設高層次生命幫到盡， 我地個世界都係改變唔到， 仍然係因為利益而受盡痛苦， 我地係咪仍然要坐以待斃呢？ 果日睇接觸者Alex Collier 一條片， 佢講到仙女座星人係無錢既概念，因為佢地所有野都係共享。然後就同Alex 講：點解你地係自己誕生既星球，都要比錢買本身屬於你地既資源？
諗一諗呢點我自己都眼濕濕左

有部分newage人唔相信好既外星人真係會黎幫我地， 佢地認為人類有自己既課題， 其他生命唔會干預。我初初就會好擔心咁諗， 靠我地自己？ 死得啦，我地點推翻極權呀？（無論係（人）定人）
但諗深一層，其實newage 既資訊除左預示未來， 最重要既係比到我地一個新既角度去思考呢個世界既可能性； 生活係咪就係捱生捱死既呢？個社會係咪一定要咁殘酷架呢？ 貧富係咪一定要懸殊架呢？戰爭係咪無可避免架呢？

慢慢我就諗，可能人類真正既覺醒，未必係獲得乜野超能力，而係簡單地拒絕呢個接受醜惡既世界，先係真正既覺醒。（諗下自由意志）newage出現令我地知多左，明白多左。所以我而家又多左種新既角度就係，無論有無其他人幫助，我地係得呢個地球上生活，就要盡我地能力去給予愛同改善我地既生活，呢樣野就算最終有無事件既發生，我地都要做到，呢個係我地呢一代人既使命。有人幫係好，但我地都要自己去努力，做一班值得人地去付出既人！

無記錯我講果個人係賣玉石， 一個月前都仲見佢係長沙灣政府合署對面，鴨街入口，對住大馬路擺攤。佢好似會移動，印象中另一個地點係西九龍對面。

我搵馬google map 睇緊有無影到佢

不過投巴好似話私底下既接觸係不受保護，有風險，不過我都好想搵日去feel 下。我估佢地發現左會心諗做乜鳩呢排咁多人黎望住晒

冇計，人類智慧冇高次完人咁高
好多概念都唔明
而且人本身有貪嗔痴
衣家個個追求金錢名利權力
依靠科技既生活
俾科技控制住自己
之前阿特蘭提斯有高科技文明
但都因為一時貪念而滅國
人雖要覺醒仲有好長既路要走
每個人都唔願面對我地既將來

之前睇左編傳聞講事件後既世界
講人類覺醒後個世界將會冇任何貪念
所有野都好平要乜有乜
金錢唔再係一切
人類有高科技文明過住啲豐衣足食既生活

我自己都未接受到
覺得受寵若驚有冇咁著數呀

其實我真係幾想知event 之後個世界會變成點？

其實我一直覺得完美實行嘅共產社會係最好，人人都做好自己本份唔再計較物質同金錢，即係以社會整體為主而唔係個人利益行頭

唔知有生之年可唔可以見到依個境況呢
物質同金錢都唔再重要

對，根本事件後既世界系統都類似共產主義
而美國有野心搞科技而搵（人）幫手
搞到衣家個世界咁
所以我問投巴荷巴佢地知唔知中共有冇搵（人）幫手
點解科技比美國落後咁多
如果中共有野心一早搵左（人）幫手

晏啲我再大概講一講

就算你今世見唔到
你來世或者再過多幾世都一定會見證呢個時刻
事件係必然會發生

禪修入定可以得智慧（戒定慧，因戒生定，因定生慧），你做多左有進步既話，好多以前諗唔通既野都會突然有解答。

佛教黎講，所有你諗得到既都具有空性，eg 因果（緣起性空）。感悟空性就好似去理解呢個世界既終極實相，而實相就係空。五蘊：色受想行識，都係空。即物質、感受、思想、行為、意識（此為簡單描述）所以謂 色即是空，空即是色。受想行識，亦復如是。（出自心經）

咁如果色受想行識都具有空性，你又係咩黎呢？究竟有無我呢？有既話邊個先係真我呢？ 透過禪修感悟到空性既真實意義的話，可能你就會有部分既'解答'

體會到空性，亦會體會到無常，理解到原來世事無常， 就會有出離心，所以點解連做皇帝既順治都會出家; 悉達多本身係王子都會走去成佛，禪修佔左一個好重要既部分。對應返我地而家講靈性成長，其實無分別。

希望解答到你

[url][圍棋]神秘人工智能50連勝 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

係咪AI無野做 走去搵人捉棋

開始進攻中日韓

我覺得如果有外星生物來到香港，一定比啲高樓大廈嚇走

咁多高樓大廈冇地方俾佢降落

btw 華富邨集體目擊 UFO 事件點睇

好多都好想聽，特別想聽邪教點操控政商？
總統點被操控？有時可唔可以講哂去

果個最強占卜師有冇 detail

睇佢地講 Master 已經勁過AlphaGo 好多, 但仲未有公司直認係自己既發明。

新版alpha go

依個channel真係好好睇
我好信月球真係有外星人

蘋果剪片真係好撚仆街

睇倒雄巴嘅回應真係令我好感動
你講得好啱，令呢個世界變得美好係要靠我哋嘅努力
每一個人同樣重要
數目上睇我哋好似好渺小
但係影響力係比我哋想像中大
意願重要，實踐更重要

其實尋日我同指導靈通靈, 問佢有冇說話想對地球人類講, 佢都講咗啲嘢
本身猶豫緊好唔好放上嚟
睇咗雄巴嘅回應之後我決定放上嚟
希望俾睇倒嘅有緣人/有心人一啲新嘅諗法

<地球的人類，你們好。很高興有機會在此向你們講話，向你們傳達我的訊息。我帶著光和愛問候你們。

踏入2017年，我知道你們充滿了希冀，很有希望; 都知道你們有很多疑惑，不知道將來會發展成怎樣，對未來的未知有點擔憂或者困擾。我想你們知道，我們光之靈、光的存有(包括你們，你們都是光的存有)，我們會一起合作，建構一個很好的將來。

請明白，光是無處不在，和你們同在的。它會驅走一切的恐懼，一切的黑暗，所以你們無需擔心將來的發展。地球現在正經歷很大的轉變，這個轉變很取決於你們人類的選擇。轉變是無可避免，至於是怎樣的轉變，要看你們怎樣去選擇，運用你們的自由意志去決定。

請記得，無論你們怎樣去選擇，光明就在你們的心中。而我們，作為光的存有，會一直陪伴你們、支持你們、愛護你們。我們很愛你們。請感受這份愛，請打開你的心去感受這份溫暖、光明的愛。它就在你們的左右，請相信這種感覺。我們永遠支持你們，不會放棄你們。

同時，你們都有能力散播光和這份愛，令這個地球充滿愛，充滿光，充滿美麗、和諧、包容。你們的地球是十分美麗的，希望你們記住這一點。懷著光和愛去建構你們的未來，這個世界會充滿開心、光明和美好，亦會很和平。請你們珍惜你們擁有的力量、你們的能量，你們可以共創一個很光明和美好的將來。地球可以變得更加美麗。你們心中追求的和平是從你們的心展現，只要你們從心去行動，相信你們內心的呼喚和引導，你們就有無限的能量。你們有力量去建構你們想要的光明和和平的世界。

很高興有機會在此向你們講話。愛和你們同在，光就在你們的心中。多謝。>

之後我就問佢駛唔駛用一個名或者代號, 等之後再傳達訊息嘅時候辨識倒係佢

<我叫卡拉 — 自由的人。就和你們一樣，你們都是自由的。>

我冇見過有文字版
俾啲耐性去細味吓段片都好嘅

投巴，地平論堅定流？

我都知邊個，好多首飾頸錬掛滿身

【外星人電波？】30億光年外星系傳來神秘信號 科學家9年測到18次

由多國科學家組成的團隊自2007年起探測到神秘的快速電波爆發（Fast radio bursts，FRBs），有人相信是外星人試圖與地球人聯絡的信號，而科學家分析多時後得出結論，判斷這些FRBs是來自30億光年外的矮星系，估計可能是源於被恆星爆炸後的碎片包圍的磁星，或是從巨型黑洞邊緣射出的物質。

FRBs是帶有極高能量，但周期極為短暫的無線電波，持續不超過1毫秒。最先是澳洲科學家在2007年發現FRBs，但因信號太短暫及隨機，令天文學家耗時多年才確定是真正探測到信號，而非所用的無線電望遠鏡出錯。不過，科學家往後多年都只探測到單一、非重覆的信號。

直至2012年，科學家終於以位於美國新墨西哥州及波多黎各的儀器，在一個月內9度探測到重覆的FRBs信號，當時已是科學家第18次探測到FRBs信號，而第18次亦是唯一一次探測到重覆信號。
研究人員分析後發現，被命名為FRB 121102的信號來自30億光年外的矮星系（dwarf galaxy）。團隊成員之一、加拿大麥基爾大學（McGill University）的丹德加博士（Dr Shriharsh Tendulkar）指出，在知道FRBs與地球的距離前，科學家曾提出多個可能的解釋，認為信號源於銀河系內或附近，「但我們現在已排除這些可能性，至少這次發現的FRB不是這樣」。
科學家又發現FRB 121102似乎與另一道持續但較弱的無線電波同時出現，更精確的觀測發現兩個電波的發射源距離不多於100光年，荷蘭科學家馬歌特博士（Dr Benito Marcote）表示，這顯示兩道無線電波是來自同一物體，或兩個物理上有聯繫的物體。
有人認為FRB 121102與過去發現的其他FRBs，是外星生命體試圖與地球人聯絡的信號，但科學家仍未知道今次FRB信號的起源，他們提出了兩個可能，指信號可能來自在恆星爆炸後，被碎片包圍、帶有極強磁場的磁星（magnetar），或是來自在擁有巨大質量的黑洞邊緣發射出的物質。

是次研究在美國天文學會的年度會議上發表，研究共同作者、美國康奈爾大學的查達之博士（Dr Shami Chatterjee）表示，發現這次FRB的母星系及其與地球的距離，是科學上一大進步，但要完全理解這是什麼一回事，科學家仍要做大量工作。

其實睇晒六個po都唔係好明AI 係咩
AI 全稱係咩 artificial intelligence

同埋我想問邊隻外星人赤手空拳隻抽唔夠我地勁
近戰博擊咁

係咪其實佢地只係科技發達
冇武器係手我地肉搏屌打佢地都冇難度

好多謝你既傳遞
有少少感動

好多謝你
我再研究吓

好感動 由其係我呢兩日有感觸，三色絲打你傳達出黎呢個訊息就好似一個鼓勵咁。希望大家都堅定地相信我地會擁有美好既未來。由而家起一齊感受愛，傳達愛。正如卡拉講，我地係有得揀既！

多謝你分享出黎，我相信一定會啟發到更多人

係啊 喵巴覺得佢似唔似（人）

我第一次見佢覺得痴線佬，心諗邊個會買佢啲野
屌原來佢咁猛料，下次搵佢買野先
外表又唔似（人）喎，但感覺係怪既人

一陣個個搵佢買野，可能發得快過我地

有冇圖

無 不過而家就算見到都唔敢影 如果真係（人），比佢發現唔知佢會點

扮影景

有機會我影下街比大家睇

不過其實都唔知係咪，只係我覺得佢好特別，除左衣著外，同佢對望過幾次，佢隻眼有d 特別

前排行完五桂山，但日頭行，行行下有條路有d奇怪公仔，再行入d有觀音、關公，山神等神像係度，仲有香放係度俾人拜佢地，我地都有裝番幾支香俾佢地

Link 入面話電腦時間會跳秒，我部機真係有

謝巴打比圖 究竟最初係邊個咁得閒整 其實自己一個日抖行都會恐怖
Olive 巴你知唔知上面係咁的

我都有d 興趣， 事關投巴無包括係陰謀論入面
睇下今次投巴答唔答先

pish

好開心有巴打對卡拉嘅說話有所感受
我當時都感受倒愛同和諧，仲見倒純白嘅光
我相信只要我哋感受身邊嘅光同愛，同時發揮自己嘅光同愛去照耀呢個世界
呢個世界會越嚟越美好!

原來呢度就係五桂山
我有個朋友去過，又係影咗啲公仔俾我睇
嗰陣淨係覺得好詭異點解有人喺呢個地方整呢啲公仔

可惜我部電腦唔知點解淨係show 月曆，冇時鐘

我諗我朋友有影過佢，我問問我朋友，夜啲放上嚟

投巴想請問一下，啲人話西貢啲山多結界，走入結界出唔番黎云云，以你嘅認知，結界究竟係咩黎 ？
附上入過結界人士之經歷：

今日講緊既胡迪，應該係佢
利申：陳年菲林機影，睇唔清楚屌細力啲

快點吧,
等我地感受下
可能睇相會見到對蜥蜴眼

睇唔到隻眼

巴打點解咁講？more

普京有時有用替身都正常嘅 上網search好多唔同version 嘅佢

不過巴打應該講緊因爲佢老婆定唔知邊個話話而家嘅普京唔係真人

結界
1. 人造力量，你可以叫佢地結界師（鐵打，金剛罩等都係結界）氣功係最低層結界術基本
2. 科技產物，頻率發射器
3. 但正常情況1，2 都好少發生，行山遇結界多數係見到迷幻獸先有咁的感覺，你一大班人係唔會遇到

你行 行人路冇咩感覺
又日頭有自然保護
好難同靈共振接觸

迷幻獸
投巴請問呢個係外星產物定獸嘅一種？

好難知邊個？
你一問問題都知邊個有料
唔好去攪9 人
我都唔知講出黎係咪好事

巴打我都聽過呢單野，佢老婆無啦啦咁講一定係有啲內情
另外唔知你有冇聽過beatles個paul係一早車禍死左，而家呢個係假嘅，唔知又係真定假呢

睇黎呢排深水埗、同油麻地一帶會見到好多巴打

普京係地球人黎講加入左地球外星聯會組織的一人
佢有份支持協議
你以為佢咁多年總統係廢架？

我之前都喺西九對面個位置見過佢幾次
行過真係覺得佢賣啲嘢好似垃圾

投巴有冇睇到霧霾殺到深圳
係咪要吸食我哋

只會愈多愈多人工智能
但呢d 都唔係勁野
到人口大滅
科技大躍進果下
你先會見到所謂AI 的初體

AI 愈進化愈會連結mother

都係吸食下你精神力量同
污染下你個肺
留低佢個mark

唔好睇表面
拆開佢可能係另一片天

間接推高銷量

有次想買部菲林機要千幾兩千蚊我手都未掂到就縮咗
又有次另一檔見到舊鐵好想買，又係千幾兩千，乖乖放低返

其實要見到就會見到
見唔到既比埋圖你去搵佢都唔會搵到

R j 巴深明時間線個道理

個Andy我好似係佢側邊行過 個陣心諗個阿伯咁撚型棍既

呢句好屈機 一講呢句根本駁唔到

if it's meant to be it's meant to be

Sorry
No offense

如果用時間線個道理 咁開呢個post係都係時間線注定,想搵[人]都係時間線上
SORRY 1999

sorry
因為去過幾次
覺得準既唔同你既形容

detail

呢幾隻野我搵到係某位designer 設計
真係存在世上？

有咩特別能力

隻抽我地贏唔贏到 街頭打架咁

好想試下同外星人隻抽
想知道佢地有冇佢地嘅武術
而我地又可唔可以學得到

利申 好鍾意玩武術
有玩跆拳 泰拳

投巴 我想知多d陰謀論既野
我想知道大部份美國高官係咪都係蜥蜴人？
共濟會同光明會係地球上係咪好大影響力？
你有冇去過雍仁會館？
可以講多d關於撒旦教嗎？

投巴對於咁多巴打信你有乜睇法？

雍仁會館

其實棟野好唔起眼

一直追post都係外星人智慧、科技、次原高過我地
好似各方面都比人類強

會唔會有啲野係我地勁過佢地
例如搏鬥

定係佢地已經唔需要武術
佢地只需要用念力之類打低你

外星人可以承受嘅物理傷害係咪同人差唔多

如果我地科技同智慧唔夠人黎 肉身又唔夠人強硬真係幾差勁同絕望

不如討論下外星人真係侵略地球
我地呢啲平民可以點

我會出去打十個

睇過資料好像話外星人係read mind
所以可能出拳之前佢已經知道你會點打?
我估肉身應該差不多. 但個soul唔同層次

之前有巴打講奧巴馬係蜥蜴人,最近睇原來佢老婆係變性人

動作夠快 連續攻擊
就算估到我地點打佢冇相當能力都擋唔到
好似李小龍當年去日本示範個陣話埋比班日本仔知會出拳
人地都一樣捉唔到擋到

好似有少少

要殺一個人就可以係刺穿心臟、扭斷頭、射穿個頭、打到佢失血過多而死

咁如果要殺（人）又會唔會要用第二啲方法

好似好兇殘咁 諗埋呢啲

啫係可能佢地嘅心臟同我地位置唔同
條頸可以轉三六零度 整唔斷
或者復原超快 再生咁濟

或者佢地冇心臟或血液呢樣野

某d 種族身體同我地相近 不過佢地有科技 好難肉搏戰 但如果無科技 睇身體質素對住某d 種族甚至可能有優勢

如果道西戰爭係真既，以當時人類有既科技，單兵戰同佢地都係有得打

不過而家都唔同晒，人類都已經掌握左好多外星武器。但作為一個武術撚我都覺得有底子總有一日會派上用場

普京 - 地球第一猛人
真係好型

聽講勁嗰啲都已經唔使用個身同你打

如果所以野都係注定 咁人仲有冇free will?
我真係從一開始就冇入過黎 睇完咁多野真係好灰
加上依家暫時既生活同以前唔同左好多 搞到我個人每日都好似行屍走肉咁 做咩都冇乜心機

留名先，冇追一排去到竟然已經去到post6

#682

當然所有料同圖都有人整出黎
其真好多人都知我地而家討論的野
差在有冇人放d 清息出黎
同埋消息會夾住幾多假料（保護自己）
呢幾隻存在世上，但係咪100 % 一樣就

火星人

想問問時間線同命運係咪同一樣野黎？

只去過外面 見到members only 好想入去參觀一下 🙈 有點神秘

廟街30多歲女性，好似得兩三檔係呢個年紀

我成年前去過
有位養埋隻野開檔
但佢塔羅出黎既係完全相反

呢排仲有個天宮一號失控

隔離post

到啦

投巴知唔知門後面係咩

有冇巴打知有個youtuber 叫benjamin bennett佢個channel由2014年開始每次都會傳一部長達四小時的影片，影片內容就是自己坐在那邊笑，一路到影片結束。

有冇特別意思定係真係青山人

SAV001——全球首個進入二期臨床試驗的愛滋病疫苗

自從 1981 年確診第一例愛滋病，其病原體——HIV（Human Immnodeficiency Virus，人類免疫缺陷病毒）在全球範圍內肆虐蔓延。

2015 年，全球患病人數多達 3670 萬。面對這種高致死率的疾病，科學家不斷嘗試研製新藥物和治療手段，期待戰勝愛滋病。

新型 HIV 疫苗進入二期臨床

最近，一篇發表在《逆轉錄病毒學》（Retrovirology）的愛滋病研究進展鼓舞人心：SAV001，一種全新的滅活全病毒 HIV 疫苗，接種到 33 名 HIV 陽性志願者體內後，效果顯著，作用安全，已獲美國食品藥品監督管理局（FDA ）批准，進入二期臨床試驗。

這是全球首個經美國 FDA 批准，並且順利踏入臨床二期的 HIV 疫苗。屆時，600 名 HIV 呈陰性的人將接種SAV001 疫苗，以檢測該疫苗能否在未感染愛滋病的人體內產生 HIV 抗體。該項試驗最早將在 2017 年秋進行。

如果成功，SAV001 將進入三期臨床試驗，在全球招募 6000 名被試者，進行更大範圍的研究。

我們推薦: 一名 25 歲學生發現解決抗生素耐藥性的方法
戰勝愛滋病，任重道遠

如前所述，SAV001 愛滋病疫苗是在整個滅活 HIV-1 型病毒的基礎上，進行了基因改造，再經大量生產所得到的。其它如小兒麻痹症和甲肝疫苗，也都是滅活的全病毒。

這項研究由加拿大西安大略大學（Western University）的科學家們進行。專案領導者 Chil-Yong Kang 評價道：「如果我們能證明這種疫苗可以有效預防人類感染愛滋病，就可以阻止它的蔓延，這對人類健康是莫大的貢獻。」

雖然，從二期臨床，到三期臨床，直至上市並大規模應用，這愛滋病疫苗尚需進行大量研究。但 SAV001 的出現，無疑是人類抗擊愛滋病之路上的曙光。為了打敗愛滋病，人類將不懈前行。

科學家尋求聯合國批准成立首個太空國家Asgardia

推背圖post ，我係高登已經有睇開，但而家睇完呢度，直接睇返武候果篇 淨係睇第三part 都可以嚇親， 仲要佢最盡只係講到2033 ， 如果根據投巴 or newage既野， 直接睇唔洗解都明明地

我嘅理解係你投胎之前，你嘅靈魂會訂好左你呢一世嘅學習主題，然後去訂你會遇到d咩人同咩事，呢d只係訂好左嘅check point，到時候點去面對同點去選擇係由你自己嘅自由意志去決定。

曾經有人問過一個都幾有名嘅算命師傅，命有無得改同埋點改，佢都話可以改，不過好難。因為要改命就要改性格，你改到性格自然會改到命。

呢點就對應返你嘅思想會改變到個能量震動，從而改變之後會發生嘅事。

巴打你可以積極d嘅

下星期上外星人片《天煞異降》

唉 其實主要係我依家身在外地 先咁擔心你地所講既野發生 如果the event係今年發生既 我希望可以係我返香港見到我屋企人之後先發生

最好早d返

我自己都有機會係年尾離開屋企一段時間，但可能我地真係要學識放下。因為你根本就唔會知幾時發生，亦都唔知實際會發生咩事。 可能大吉利是聽日就吹號角呢

誠實絲 話說你同賽斯講完唔舒服，叫佢幫你嗰晚之後，有冇真係好返
好好奇想知

故事大鋼：神秘的太空船在全球多地降落現身，更發放不明訊息，人類安危遭受突發威脅！在無法辨別是敵是友的情況下，美國政府和軍方尋求語言學專家Louise（艾美雅當絲 飾）及科學家Ian（謝洛美維拿 飾）的協助。二人必須在外星人再有行動前分析、拆解箇中玄機，然而過程中Louise腦海浮現出許多零碎的奇怪片段，當他們逐漸歸納出外星人來訪地球的真實目的，Louise赫然發現這些片段原來別有用意……徘徊在世界存亡邊緣的人類，能否逃過一劫？

原來巴打經歷緊呢樣嘢
冇人能夠肯定the event 幾時發生, 只知道越嚟越逼近
不過the event 對我嚟講係一個正面嘅轉變
唔係災難, 唔係世界沒日
所以我相信你會見得返屋企人, 起碼你想嘅時候, 會得到幫助

如果巴打真係咁擔心, 不妨更加珍惜每次同屋企人聯絡嘅時間, 活好每一刻
甚至, 適當時候俾啲心理準備屋企人迎接the event, 起碼發生嘅時候知道咩事 (當然, 係咪要咁做或者適唔適合咁做就巴打你先最清楚啦, 呢個只係我諗倒嘅其中一個做法)

個post 慢左好多，好掛住之前個d po推得咁快
希望投巴荷巴 share 多d 。
有冇巴打可以share 下有冇咩網係睇得過,可靠小小，等小弟了解多d

今日睇戲見到trailer 覺得劇情有d似之前有巴打post條link講有ufo墜毀 (人)淨係同女醫生溝通果單野

如果講愛嘅話, 最近有套戲"最美麗的安排" 唔錯
套戲係講有個男人個女死咗, 自此佢一蹶不振
有一日, 佢寫信俾"時間", "愛"同"死亡", 後來得到回應
trailer:

我好鐘意佢講愛嗰part, 成套戲睇到我好感動
啲對白都好有啓發性

想知荷巴係咩組織

我地好需要兩位大大架

天官一號真係on99

快到尾聲先會咁，可以睇下之前london 個case 參考
但佢愈食愈大同廣

係咪俾你地班友嚇親
冇再出黎

正確來講時間線有分單一同多重，配合埋宇宙同空間觀先算一套完整學說
命運我諗係一個非專業詞去總括呢樣野掛
其實個個定義唔同

大家唔好神化成(人)
唔同種族都有大隻細隻
只要佢地係屬人形的由骨+肌肉都係差唔多

有呀，第二日好返曬，不過果晚熱到仆街
有時有濕疹好痛，我諗住會一陣好返都會出完街返屋企即刻好返囇

想問下有無關於多d 科拉超深鑽探既事??

備長炭 的水壺有無害? 會不會同之前提過個D礦泉水相約?

原來呢套野咁正

多謝投巴解答
好想知自己條時間條會係點
以前會覺得自己未來有好多可能性
但人愈大愈失望

𨳒

有無邊啲(人)係戰鬥民族
可不可以講講

投巴，荷巴有冇聽過恐懼鳥。佢講過好多都市傳說，果d有幾成真幾成假。

另外，想問下ISIS果d恐佈組織背後係咪有美國為首既國家支持，ISIS只係用黎清除一d佢地唔方便出面既人

佢食完會做咩?
之後係咪又會轉地方?

岩先見到投巴係隔離post 貼嘅相

Post link

成都爆發大規模示威, 原因：毒霧太勁

PS

BTW 英國都死咗四千人 點解支那仲未有死亡數字

仲係追緊post 2,睇唔切

想問下各位對iron sky呢套戲有咩睇法?

Between,第二集究竟上咗未?

呢個好明顯去玩下

死左成萬幾啦
聖誕果時已經
而家過左兩個星期數字應該再多d
禁住灑冇報出黎

另外你估佢起大型牆爲咩，真係爲空氣？

死多啲支那狗

其實個數好細，但呢個數係急性死
慢性死的每年接近百萬

中國近年頻繁出現霧霾天氣，空氣污染對人民健康構成風險。世界衛生組織最新數據推算，2012年中國有超過103萬人死於空氣污染，死亡人數排名全球第一，遠超第二位印度的62萬人。

唔好食埋香港

恐懼鳥有d 料係奇準，應該都有佢方法攞
但有d 我都未驗證到，重搵緊料

Isis 背後係邪教控制，佢手法咁殘忍係因為教例係供奉恐懼俾佢地的神，資金由社拜黎

佢啲料九成九係翻譯外國forum

早排新聞好似有個唔知咩國總統話isis係美國係後面撐腰

個post 好多人

巴打，外星人地攤喺深水埗桂林街？

係十成唔係九成

Reddit，4chan，deep web啲forum等等

新入黎冇人理

講Nazi 果套？

講黑人太空人上左月球見到納粹基地，仲有條好索嘅女主角

地攤行左好耐見到個怪人，似巴打講嗰個胡迪？[img]

好型

買野嗰條友好怪
「人」？

佢條腰帶咩料

係佢，依我估計，應該係佢知道胡迪造型已經黃左，所以要變裝隱藏。

佢條腰條我相信係因為呢排多左巴打留意佢，生命受到威脅，所以要帶d 武器防身。

點解好似有啲膠

我都覺似看圖作文 Sor ar bro

我記得上年見佢已經攬住呢條腰帶
個人想法, (人) 嚟到地球扮人生活反而唔會整色整水
會盡量似返正常地球人

Garuda腰帶？

投巴有冇講過之前提過嘅地攤就係佢

迦樓羅?

金翅仆街鳥

投巴應該講腰帶個樣係個樣野姐
我都認為(人)會扮到同正常人一樣,俾人發現到都可能會俾人捉去研究

好明顯講緊條腰帶，唔係問腰帶咩

帶呢條腰帶會唔會有咩象徵 ?

真係唔好意思巴打們
有d 野我唔膽講太白或者我衡量過後
我覺得唔講會好d
我都好想講灑我知的野
但我都驚

佢係[人]

冇野啦

如果巴打跟住個呀伯會套到咩料反黎

嚇親佢 咁多人搵佢

投巴唔緊要
自己安全要緊
唔講得咪講其他

我覺得呢到好多巴打要做多d hooponopono

上面啲巴打收手啦如果你唔想蠢到敲上敵人嘅門嘅話。

不過呢，大家有興趣可以去
跟d keywords / 圖google 下
搵到好多資料睇
睇到有唔明講出黎一齊研究
咁我會易講好多

我覺得有d 野我講得太白
會係害左大家
好奇心會殺死人

唔講白d 又話冇證據又話青山

我有keep 住做

之前都分享過出體亂出
識個人變左殘廢

月桂山我真係唔應該講

識做識做 大家明就得啦 唔洗下下要投巴畫公仔畫出腸既

唔好講啦 唔係點吊住班無知信徒

本來真係諗住鳩up大家笑下，點知。。。

外星人post+出體post由網友提供直得一睇的書籍全到手

真心：大家人身安全要緊，真相我地遲早都會知，唔好搏命

清可唔可以分享下係上網一次過買定係邊間咁齊全？

攪清楚個post 原意係俾有興趣宇宙同外星的巴打一齊討論同分享
我諗大家信的係合理推想同概念
冇教主冇信徒
你講野合理我就會信
直到一日我搵到更合理的一套

咁你成功咗, 因為我笑咗

當探討呢方面野
大家變一變個想法

唔好要證據去證明一樣野係真
反之要證據去證明一樣野唔係真
你先會愈探愈多
搵到真相

投巴可唔可以講d關於印度既神

我都覺得有啲嘢問咗知咗都冇好處, 起碼現時嚟講係咁

荷巴返黎啦

敵人

我仲想練出體入地底 ... 係咪會仆街

荷巴返黎

我諗佢係講影人啲巴打
我覺得影人出黎真係唔好
比佢發現左萬一佢真係有咩能力/背景 自己危險就唔好啦

頭先有個巴打話係迦樓羅 google左啲圖係好似同一隻

迦樓羅

今日既進展突然黎得好快
又Sor啦雄獅巴我唔應該笑您 完全估唔到。。。

我想知道 如何睇得出買野個個人好怪？因為佢對我黎講係個普通到唔普通既人 行過都唔會望多眼 🙈 點解佢要黎地球？

源場e本值得睇﹐睇完會發覺一值認知既科學其實都錯漏百出

佢頂帽
啲飾物尤其是條腰帶
成個feel好似電影啲角色

頂高帽係因為頭型

今日跟左佢一陣（半個鐘）
佢多次刻意行行下調番轉頭行，行下又坐下咁（行黎行去都係同一條街）
我唔知係咪諗多左，但覺得好怪
Ps佢係講普通話

點解你地咁勇猛去搵佢出黎仲要影相
又唔知對方目的係咩，一陣真係冒犯到佢而惹禍上身點算

真係好奇咋巴打
深思熟慮完，決家del哂圖同片
以後得個知字算

呢下幾震驚

多數做cd com但忍唔住
其實投巴都講過同(人)接觸唔一定係好事 點解仲會有人去跟蹤佢咁on9
佢講啲料出嚟唔係想你去玩命
仲有話出體去地底既 投巴都講過有人想去軍事基地之類既野之後因為咁殘廢左啦 你要好奇都要有命淨先得架

感謝你嘅教誨，我以後都係做cd-rom算

好正 大家個個都有唔同睇法 但各自去search 完之後真相竟然愈辯愈明

由其係Olivier 巴 係荷巴比完圖之後search 下竟然會得到呢個結果

大家都開始enjoy 到投巴所講既探索

聽落似傻佬多d

農夫算唔算比人招安左？

大月[img]
有冇人睇過呢本書 幾有趣但唔知真定假

有冇人睇過呢本書 幾有趣但唔知真定假

有個台灣blog擺曬上去，前幾個post有link
睇完之後覺得個外星人同投巴講既野7成match，其餘就有d出入
例如外星人講法係佢地既靈魂落左地球呢個監獄就永遠走唔返，仲會被洗腦記唔起
佢亦都講到地球對於佢個陣營而言放係成個銀河系入面係一個價值唔大既地方

Link 呢度

Anunnaki?

見你地咁驚死 今日朝早去左深水埗搵胡迪
問左佢啲野
佢係講普通話但都識一兩句廣東話
對話中無意提到迦嘍羅既腰帶 之後佢就臉色一變，講多兩句就走左

佢條腰帶同佢打扮又真係幾高調，如果要隱藏身份好心佢咪帶呢啲古靈精怪野

臉色一變可能驚你搶野姐

有可能

你同你傾咗啲咩

畀我都唔講啦，一陣有人惹禍上身都唔安樂

點解要偏向虎山行 睇下post吹下咪算

其實唔使驚 時間線註定 要經歷嘅嘢必須經歷

所以冇話好定唔好

大家點睇環太平洋的世界觀？ 即係怪物從海洋底來的

有冇諗過佢係因為知道咗你跟住佢先會咁

為咗安全著想, 真係唔好明知有危險都去做
正如你明知一個地方治安唔好, 都會特別警剔或者避之則吉
以身犯險都要諗吓值唔值

冇錯, 咁樣係本末倒置咗, 你唔能夠用時間線去解釋所有發生嘅事
以我理解, 係你做嘅選擇同決定帶到你落呢條時間線
所以你係可以選擇

1.過去，現在，未來同時發生。
2.時空有彈性，意識會影響時空。

其實我係已戰地記者OR哥倫布角度咁諗,如果冇人肯以身犯險做就冇人知真相
sorry可能199
同[佢]傾計個位巴打已經做咗大家唔敢以身犯險做嘅嘢,我非常尊重你

可以去做, 不過前題係做足考量, 已經準備接受唔好嘅後果囉, 呢個就係個分別

Agger

我搵咗個識睇氣場脈輪靈性嘅人,睇嗰張相佢話係怪怪哋嘅睇到有少少頭暈同作嘔,但話應該唔似係外星人 係其他嘢

BTW 佢平時都有同外星人溝通,佢話可以問上面可以知道[佢]係咩但係唔想話睇得耐張相唔舒服

食到黎香港

張相個人隻眼好似只係得黑色無眼白

我覺得黃雀在後機會仲大
前面先有巴打搵返投巴最初講都無估到()

有無人可以講下卡巴拉，生命樹，阿些拉女神，72天使，自有永有既神同（人）既關係，（人）需唔需要輪迴學習，阻礙人生命提對

阻礙人生命提升對佢地有咩好處

宜家日頭都睇到個月亮

朝早要上堂去左銅鑼灣
喺果度打左成60個乞痴...
袋入面幾包紙巾用哂仲要去買
隔一陣再呻鼻涕係灰黑色

記住帶口罩

你係咪從來冇試過日頭望上天

就係想搞你，keep住你係一個蠢/易操控嘅狀態
想奴役我哋掛

口罩可以擋到？條氣管好唔舒服

唔係太陽喎

係呀
Btw 你今日望左未？

我成日晏就四.五點抬頭都望到月亮...
Btw今日冇望

莫講話佢地，我屎忽撞棍講左胡迪出黎，搞到胡迪我都唔係幾好意思
不過更加擔心有巴打會出事，我都唔會安樂（雖然好似好誇，但我想像唔到如果係堅會有咩後果）

本身打左一段野勸下巴打們謹慎d , 不過都係算，大家有行動自由，總之謹慎d 吧， 呢度好多巴打都關心你條命多過其他野

不過咁多年黎又真係無人會得閒理呢d '痴線佬'

佢既策略又唔錯得晒既

不

快d推爆1001
開（7）好過

啱先一開頭又唔好信任何野，又話有入黎搞事 呢家你地咁團結既 純粹好奇個轉變，唔係搞事

我覺得唔可以話團結既
只不過大家係到就好似得到一啲筆記咁
然後各人返去自修，進行資料搜集
不時又返黎交換進度，同埋提出返自己解答唔到既部分姐

題外話，其實香港教育都應該要係咁模式先健康 等小朋友細細個就發現學習既樂趣

唔知呀，你地講嗰個胡迪我又好似真嚮佢度買過野，係舊錶黎 (話說佢以前成手錶),所以覺得冇特別，我仲記得佢係嚮某檔知名腸粉小店同夜冷舖，整錶攤之間到坐

巴打們只係對胡迪持懷疑嘅態度姐，冇話肯定佢一定係
不過無論真相係點，我哋都唔好隻身犯險啦。

除非成班巴打一齊行動（姐係咁講）

你地走去拍甩佢頂帽就會知

做乜講左我心果句出黎

痴線

投巴 我想問多幾個問題
1. 911事件係人為促成定純粹恐襲？
2. 當初美國攻打伊拉克係純粹為左搶資源同報復定另有目的？
3.奧巴馬撒軍係咪已經達成左個目的？
4.梵帝岡教廷有冇d陰暗野可以分享下

主要係分兩次買,都係上網買,去台灣網站,個站叫博客來,基本上有齊,當時買左7本,計埋運費都比香港係街平好多,另外有本30天教出體冇貨冇要,另外人類圖唔知咩原因唔送出境外,所以冇要,上年12月21日落單,我24日已收到,冇想過可以係聖誕前收到
之後係香港某不開名網站訂30天教出體+人類圖,結果等等左兩星期,即作晚才收到,才一口氣影相放上來

你可以睇下WikiLeaks

一切都係為咗 新世界秩序

梵蒂岡奶共 算唔算陰暗野

唔知巴打有無miss 左，梵蒂岡信奉既其實係半人半魚，Godfish

用呢個方向去search 會搵到教廷實際做左d 咩。我之前搵到既資料未完整，所以就唔分享住了

推到1001

其實梵蒂岡係咪表面信天主教內裹信撒旦
曾經去過梵蒂岡 d建築物牆壁好多符號 好多方尖碑 幾步就一個 感覺好神秘

睇今集神秘之夜講Integratron
話好耐之前係美國一個好荒蕪既地方有棟野唔知有乜用
其後發現個到係好有「能量」既地方
之後有人翻新，而家好多人去做靈修
有無巴打知更多

The Integratron is a structure designed by Ufologist and Contactee George Van Tassel. Tassel claimed the Integratron was capable of rejuvenation, anti-gravity and time travel. He built the structure in Landers, California (near Joshua Tree), supposedly following instructions provided by visitors from the planet Venus. The Integratron machine was started in 1957, the structure erected in 1959. It was financed predominantly by donations, including funds from Howard Hughes.

投巴成日講時間線
所有嘢都注定好曬
係咪姐係古人講嘅一命二運三風水？
點睇命運依樣嘢？
命運=時間線

ufo外星人依啲好多都係外國網先搵到多資料
我睇得好辛苦好慢
睇嚟我要學好啲英文

開定post7

更正 呢個先岩

連登仔膽生毛

seems its fake news

即係靈魂可以投身過去，經歷過去？

有冇人對宇宙同外星有好有興趣(7)

987

係Cebu抬頭望個月亮，光到有勁大個光暈 又有事發生？

有高空薄雲就有呢個現象。好似叫halo effect

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

樓下1001